<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:ror="http://rorweb.com/0.1/" >
<channel>
  <title>ROR Sitemap for http://rublogtrader.rar.su/</title>
  <link>http://rublogtrader.rar.su/</link>

<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/</link>
     <title>Блог трейдера - все про трейдинг и инвестиции на финансовых рынках</title>
     <description>Получите необходимые знания и научитесь стабильно зарабатывать с помощью трейдинга и инвестиций на финансовых рынках.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>0</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/forex/</link>
     <title>Форекс – все про трейдинг на валютном рынке, обучение торговле</title>
     <description>Все про торговле на валютном рынке форекс. Материалы для начинающих и опытных трейдеров. Научитесь трейдингу и стабильно забирайте прибыль с рынка!</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trading/</link>
     <title>Трейдинг – обучение, как зарабатывать на финансовых рынках</title>
     <description>Все про трейдинг на финансовых рынках. Обучение торговле для начинающих и опытных трейдеров. Научитесь стабильно зарабатывать с помощью трейдинга.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/technical-analysis/</link>
     <title>Технический анализ рынка - полный курс статей и материалов</title>
     <description>Технический анализ форекс и фондового рынка в полном курсе статей и материалов по трейдингу для начинающих и профессионалов.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indicators/</link>
     <title>Индикаторы форекс и фондового рынка и их использование</title>
     <description>Лучшие индикаторы для форекс и фондового рынка. Стратегии торговли по индикаторам, как правильно применять индикаторы в трейдинге.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/prajs-jekshen/</link>
     <title>Прайс экшен - стратегия торговли в курсе статей и материалов</title>
     <description>Сборник статей и материалов по прайс экшен - стратегии торговли без индикаторов на чистом графике цены. Курс полезных статей и материалов.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/investing/</link>
     <title>Инвестиции на финансовых рынках: акции, криптовалюты</title>
     <description>Получите необходимые знания в инвестициях на финансовых рынках. Торгуйте акцями и криптовалютой, научитесь зарабатывать и приумножать свой капитал.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/crypto/</link>
     <title>Крипто - все про криптовалюты, биткоин, блокчейн и NFT</title>
     <description>В разделе крипто вы получите знания о том, как можно заработать на криптовалютах, узнаетете все про блокчейн, биткоин и NFT.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/gde-mozhno-zarabotat-i-vyvesti-dengi-v-internete/</link>
     <title>Заработать и выводить реальные деньги в интернете. Как это сделать? Где?</title>
     <description>Сайты для заработка в интернете. Где можно заработать и вывести деньги в 2022-м? Самые популярные места. Профит онлайн. Простыми словами про то, как сорвать куш.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/svechnye-patterny/</link>
     <title>Свечные паттерны в трейдинге: как их использовать в свой торговле?</title>
     <description>Свечные паттерны и модели помогают нам понять направление рынка. Как интерпретировать свечные паттерны и использовать их в своей торговле?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/9-veshhej-kotorye-otlichajut-profesionalnyh-trejderov/</link>
     <title>9 вещей, которые отличают професиональных трейдеров</title>
     <description>Что отличает професиональных трейдеров? Как можно торговать более прибыль и стабильно забирать деньги с рынка? Лучшие советы по трейдингу.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-alligator/</link>
     <title>Индикатор аллигатор: торговые стратегии, которые можно использовать</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор аллигатор? Какие торговые стратегии можно использовать при торговле по данному индикатору?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trend/</link>
     <title>Тренд: как не делать ошибки и торговать прибыльно?</title>
     <description>Как правильно торговать по тренду и использовать лучшие точки для входа в рынок? Какие бывают ошибки при торговле по тренду?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/konsolidacija-ili-fljet/</link>
     <title>Консолидация или флэт - ловушка для неопытных трейдеров</title>
     <description>Консолидация или флэт и его характеристика. Как открывать сделки, когда находится в консолидации? Пробой границ флэта и ложные пробои.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/strategija-torgovli-po-trendu/</link>
     <title>Стратегия торговли по тренду – полное руководство</title>
     <description>Детальное руководство торговли по тренду поможет вам создать свою стратегию трендовой торговли и научит вас торговать прибыльно.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/skolko-ponadobitsja-vremeni-chtoby-stat-uspeshnym-trejderom/</link>
     <title>Сколько понадобится времени, чтобы стать успешным трейдером?</title>
     <description>Каков путь к успешному трейдингу на форекс? Какие ошибки делают начинающие трейдеры и когда вы сможете торговать стабильно и прибыльно?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/sostavljajushhie-uspeshnoj-torgovli-opytnogo-trejdera/</link>
     <title>Составляющие успешной торговли опытного трейдера</title>
     <description>Какие существуют признаки успешной торговли? Как можно оценить свой прогресс в трейдинге? Что значит быть опытным трейдером?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/tradesense/</link>
     <title>Tradesense: Как отслеживать важные события, которые влияют на цену акций?</title>
     <description>Что из себя представляет сервис Tradesense, который позволяет отслеживать события, которые влияют на цену акций.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/volny-vulfa/</link>
     <title>Волны Вульфа: как их строить и использовать в трейдинге?</title>
     <description>Что из себя представляют волны Вульфа? Как можно их найти на графиках? Стратегия торговли по волнам Вульфа в восходящем и нисходящем тренде.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/put-k-tomu-chtoby-stat-stabilno-pribylnym-trejderom/</link>
     <title>Путь к тому, чтобы стать стабильно прибыльным трейдером</title>
     <description>Какие шаги мы можем предпинять, чтобы стать стабильно прибыльными трейдерами и начать последовательно забирать деньги с рынка?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-williams/</link>
     <title>Индикатор Williams% R: стратегия и методы торговли</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор Williams% R? Как его можно использовать в трейдинге для поиска точек входа и получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-rsi/</link>
     <title>Индикатор RSI: описание, применение, торговая стратегия</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор RSI? Как им пользоваться в трейдинге на финансовых рынках? Рабочая стратегия торговли по индикатору.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-stohastik/</link>
     <title>Индикатор стохастик - как правильно его использовать?</title>
     <description>Секреты использования индикатора стохастик в трейдинге. Настройка, поиск точек входа, торговые стратегии по сигналам индикатора.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-macd/</link>
     <title>Индикатор MACD: особенности и нюансы торговли</title>
     <description>Как лучше всего использовать индикатор MACD в трейдинге? Что нужно учитывать, чтобы открывать только прибыльные сделки и избегать убыточных?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trading-kak-biznes/</link>
     <title>Трейдинг как бизнес: улучшаем свою торговлю на финансовых рынках</title>
     <description>Как можно улучшить свою торговлю на финансовых рынках, воспринимая трейдинг в качестве построения карьеры и бизнеса?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/forvard-test/</link>
     <title>Форвард тест в трейдинге: как тестировать свою торговую систему?</title>
     <description>Что из себя представляет форвард тест в трейдинге и как правильно тестировать свою торговую систему для получения наилучших результатов?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/price-action/</link>
     <title>Прайс экшен - стратегия торговли без индикаторов на чистом графике</title>
     <description>Прайс экшен поможет вам понимать рыночную структуру и прогнозировать движение цены без индикаторов. Секреты использования прайс экшен на практике.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/strategija-cherepah/</link>
     <title>Стратегия черепах: классическая система трендовой торговли</title>
     <description>Что из себя представляет стратегия черепах и эксперимент, который 40 лет назад провел Ричард Денис? Основы трендовой торговой системы.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/richard-denis/</link>
     <title>Ричард Денис: советы для начинающих трейдеров</title>
     <description>Ричард Денис дает советы для трейдеров, которые помогут вам в торговле и сделают вас успешными в трейдинге на финансовых рынках.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/moj-algoritm-vybora-akcij/</link>
     <title>Мой алгоритм выбора акций по мультипликаторам -</title>
     <description>Мой алгоритм выбора акций по мультипликаторам использует фундаментальный анализ рынка ценных бумаг и позволит вам находить компании с высоким потенциалом</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>1</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trejding-dlja-nachinajushhih/</link>
     <title>Трейдинг для начинающих - основы торговли на форекс</title>
     <description>Комплексное руководство по трейдингу для начинающих на рынке форекс. Что из себя представляет форекс? С чего можно начать торговлю?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/valjutnye-pary/</link>
     <title>Валютные пары на рынке форекс - основа торговли</title>
     <description>Валютные пары - это основа торговли на рынке форекс. Как происходит торговля валютами? Обзор основных валютных пар, их графики и прогнозы.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/tipy-grafikov-na-foreks/</link>
     <title>Типы графиков на форекс, особенности их построения</title>
     <description>Какие типы графиков на форекс используются трейдерами в их торговле? Особенности построения графиков. Какие графики удобней?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/spread-na-foreks/</link>
     <title>Спред на форекс, цены Ask и Bid, что определяет величину спреда?</title>
     <description>Что из себя представляет спред на форекс. Что такое цены Ask и Bid? Какие спреды бывают и что нам нужно знать о спреде?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/chto-takoe-lot-na-foreks/</link>
     <title>Что такое лот на форекс? Как рассчитать размер лота?</title>
     <description>1 лот - количество единиц базовой валюты или стоимость стандартного контракта. Как рассчитывается размер лота на рынке форекс?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/tipy-orderov/</link>
     <title>Типы ордеров в трейдинге на форекс и их особенности</title>
     <description>Какие типы ордеров существуют в трейдинге на финансовых рынках? Какие их особенности и нюансы следует учитывать при своей торговле?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/chto-takoe-svop/</link>
     <title>Cвоп на форекс и как правильно его рассчитывать?</title>
     <description>Что из себя представляет своп на форекс и фондовом рынке? Как рассчитываются свопы? Стоит ли учитывать свопы в своей торговле?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/chto-takoe-marzha-na-foreks/</link>
     <title>Что такое маржа на форекс? Как рассчитать показатели маржи?</title>
     <description>Определение маржи на рынке форекс. Как правильно ее рассчитывать? Как понимать показатели маржи в вашем торговом терминале?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/chasy-raboty-foreks/</link>
     <title>Торговые сессии форекс и часы работы валютного рынка</title>
     <description>Что из себя представляют торговые сессии форекс? Как выбрать лучшее время для торговли на валютном рынке? Какие факторы следует учитывать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/luchshee-vremja-dlja-torgovli/</link>
     <title>Лучшее время для торговли на форекс: когда заниматься трейдингом?</title>
     <description>Когда будет лучшее время для торговли на форекс и когда выгодней всего входить в рынок и заключать новые сделки в трейдинге?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kogda-luchshe-ne-torgovat-na-foreks/</link>
     <title>Когда лучше не торговать на форекс, чтобы избежать убытков?</title>
     <description>В какое время лучше воздержаться от торговли на форекс, чтобы не брать на себя дополнительные риски и уберечь свой депозит от убытков?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/obem-na-foreks/</link>
     <title>Объем на форекс: как его можно использовать для анализа рынка?</title>
     <description>Что из себя представляет объем на форекс и как его можно применять для анализа рынка и принятия торговых решений в трейдинге?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/economic-calendar/</link>
     <title>Экономический календарь форекс от Investing: новости и события</title>
     <description>Экономический календарь от Investing для трейдеров форекс. Как с ним работать? Новости, отчеты, события и их подробное объяснение.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/stop-out/</link>
     <title>Стоп аут на форекс: когда он может произойти в вашей торговле?</title>
     <description>Стоп аут - это автоматическое закрытие ваших наиболее убыточных позиций брокером, когда у вас остается недостаточно маржинальных средств.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/metatrader/</link>
     <title>MetaTrader - популярная торговая платформа для торговли на форекс</title>
     <description>Обзор торговый платформы MetaTrader - самой популярной программы в мире, предназначенной для торговли на форекс и CFD.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/vps-dlja-foreks/</link>
     <title>VPS для форекс: что это такое и чем он может быть полезен?</title>
     <description>Что из себя представляет VPS для форекс? Как его можно использовать для автоматизации торговли? Каковы его преимущества и недостатки?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/forex-charts/</link>
     <title>Графики форекс онлайн, курсы валют в реальном времени</title>
     <description>Графики форекс онлайн представляют собой курсы валют, которые обновляются в реальном времени. Здесь вы найдете мажоры, кроссы и экзотику.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/forex-rates/</link>
     <title>Котировки форекс онлайн и актуальные курсы валют</title>
     <description>Котировки форекс включают в себя актуальные курсы всех мировых валют онлайн, которые обновляются на сайте в реальном времени.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/eur-usd/</link>
     <title>Евро доллар (EUR/USD) - курс и график онлайн</title>
     <description>Евро доллар - интерактивный курс и график онлайн, воможность построить прогноз на сегодня. Экономика Евросоюза и США.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/gbp-usd/</link>
     <title>Фунт доллар (GBP/USD) - курс и график онлайн</title>
     <description>График фунт доллар онлайн обновляется в реальном времени. Актуальные котировки фунта стерлингов и описание экономики Великобритании.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-vybrat-brokera/</link>
     <title>Как выбрать брокера: самые важные советы и рекомендации</title>
     <description>Как выбрать брокера, с которым можно торговать надежно и прибыльно? Я собрал самые важные советы и рекомендации по выбору брокера.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/obzor-nsbroker/</link>
     <title>Обзор NSBroker: условия торговли, регуляциия, история компании</title>
     <description>Развитие компьютерных технологий не только открыло человечеству доступ к колоссальному объему полезной информации, но и существенно расширило список</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/dilingovyj-centr-i-non-dealing-desk/</link>
     <title>Дилинговый центр и Non Dealing Desk – основные модели брокеров</title>
     <description>Что из себя представляет дилинговый центр, а также брокеры Non Dealing Desk? В чем их преимущества и недостатки? Какого брокера выбрать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/tipy-schetov-na-foreks/</link>
     <title>Типы счетов на форекс: какие они бывают и что выбрать?</title>
     <description>Какие типы счетов бывают на форекс и какой торговой счет (аккаунт брокера) лучше всего выбрать для начинающих и опытных трейдеров?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/vremja-servera-brokera-vam-pokazyvajut-ne-tu-kartinu/</link>
     <title>Время сервера брокера – вам показывают не ту картину!</title>
     <description>Насколько важно время сервера брокера для правильной торговли и чтения графиков? Определяем правильное время терминала.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-torgovat-pribylno/</link>
     <title>Как торговать прибыльно на форекс и финансовых рынках?</title>
     <description>Руководство для начинающих по построению прибыльной торговой системы в трейдинге. Какие главные составляющие прибыльной торговли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/mezhbankovskij-foreks/</link>
     <title>Межбанковский форекс: что он из себя представляет?</title>
     <description>Что из себя представляет межбанковский валютный рынок форекс? Как происходят торги крупных участников рынка и маркет-мейкеров?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/krossy-foreks/</link>
     <title>Кроссы на форекс - особенности и нюансы торговли</title>
     <description>Что они из себя представляют кроссы на форекс? Как правильно их торговать? Разбираем все нюансы и особенности трейдинга кросс-валютных пар.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/otchety-sot/</link>
     <title>Отчеты СОТ: анализируем позиции крупных участников рынка</title>
     <description>Что из себя представляют отчеты СОТ? Как анализировать позиции крупных игроков на рынке и следовать за умными деньгами?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/potok-orderov/</link>
     <title>Поток ордеров и объем на рынке форекс: как это можно использовать?</title>
     <description>Что из себя представляет поток ордеров и чем он может быть полезен для розничного трейдера? Как использовать поток ордеров в своей торговле?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/roboty-foreks/</link>
     <title>Роботы форекс: насколько они могут быть эффективными?</title>
     <description>Что из себя представляют форекс роботы и насколько их эффективно использовать для трейдинга на валютным рынке? Их преимущества и недостатки.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/skolko-mozhno-zarabatyvat-na-foreks/</link>
     <title>Сколько можно зарабатывать на форекс с помощью трейдинга?</title>
     <description>Сколько реально денег можно зарабатывать на форекс? Статистика, цифры и суровая правда о заработке на финансовых рынках.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/sliv-depozita/</link>
     <title>Слив депозита: что к нему приводит и как его избежать?</title>
     <description>Почему происходит слив депозита и как его можно избежать? Как можно улучшить свою торговлю и не потерять все свои средства в трейдинге?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/stoit-li-perenosit-pozicii-na-foreks-cherez-vyhodnye-dni/</link>
     <title>Стоит ли переносить позиции на форекс через выходные дни?</title>
     <description>Когда стоит переносить позиции через выходные дни, а когда лучше закрыть сделки, чтобы обезопасить себя от возможных потерь?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/tester-strategij-v-metatrader/</link>
     <title>Тестер стратегий в MetaTrader: оптимизируем работу советников</title>
     <description>Тестер стратегий в Metatrader поможет нам протестировать работу советников на истории. Как правильно тестировать и оптимизировать советники?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovlja-na-foreks/</link>
     <title>Торговля на форекс: пять шагов для достижения стабильной прибыли</title>
     <description>В этом руководстве я рассказываю о пяти шагах, которые помогут вам приблизиться к стабильной и прибыльной торговли на форекс.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovye-signaly/</link>
     <title>Торговые сигналы – почему на них нельзя полагаться?</title>
     <description>Что из себя представляют торговые сигналы на форекс и можно ли им доверять? Почему так важно разработать собственный стиль торговли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/foreks-ili-akcii/</link>
     <title>Форекс или акции: в чем преимущества рынка форекс?</title>
     <description>Трейдеры часто задаются вопросом, что выбрать для торговли - форекс или акции? Каковы преимущества рынка форекс перед фондовом рынком?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/foreks-i-fjuchersy/</link>
     <title>Форекс и фьючерсы: особенности двух рынков для торговли валютой</title>
     <description>Каковы ключевые особенности трейдинга на спотовом рынке форекс и торговли валютными фьючерсными контрактами? В чем различия двух рынков?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/chek-list-trejdera/</link>
     <title>Чек лист трейдера для успешной торговли на форекс</title>
     <description>Чек листа трейдера поднимет ваш трейдинг на новый уровень. Как торговый план и чек лист помогут вам улучшить вашу торговлю на форекс?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/rekomendacii-dlja-nachinajushhih-trejderov-foreks/</link>
     <title>Рекомендации для начинающих трейдеров форекс</title>
     <description>Рекомендации для начинающих трейдеров, которые помогут вам научиться профессионально торговать на форекс и забирать прибыль с рынка.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/zabluzhdenija-nachinajushhih-trejderov/</link>
     <title>Заблуждения начинающих трейдеров о торговле на форекс</title>
     <description>Какие бывают заблуждения начинающих трейдеров о торговле на форекс? Почему они часто приводят к неудачам? Как можно их избежать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-zarabotat-na-foreks/</link>
     <title>Как заработать на форекс: суровая правда трейдинга</title>
     <description>Возможно ли заработать на форекс? Что для этого потребуется? Можно ли стать успешным трейдером и жить на деньги с рынка?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-najti-vremja-dlja-obuchenija-trejdingu-i-torgovli-na-foreks/</link>
     <title>Как найти время для обучения трейдингу и торговли на форекс?</title>
     <description>Сколько времени может занимать обучение трейдингу на форекс? Как найти это время? Как сократить время торговли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-stat-trejderom/</link>
     <title>Как стать трейдером на форекс и начать торговать?</title>
     <description>Как стать трейдером, построить свой торговый план и начать стабильно зарабатывать на финансовых рынках? Этапы успешной торговли.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/mify-trejdinga/</link>
     <title>Мифы трейдинга в торговле на форекс и финансовых рынках</title>
     <description>Какие мифы трейдинга существуют, и как все обстоит в торговле на самом деле? Избавляемся от иллюзий и узнаем только факты.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/otvety-na-voprosy-o-torgovle-na-foreks/</link>
     <title>Ответы на вопросы о торговле на форекс</title>
     <description>Ответы на вопросы о моей торговле на форекс. Важные аспекты трейдинга на рынке форекс в вопросах и ответах.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/otkrytaja-sdelka-stoit-li-derzhat-poziciju/</link>
     <title>Открытая сделка – стоит ли держать позицию?</title>
     <description>Описания нюансов удержания открытой сделки на форекс. Когда стоит держать позицию открытой, а когда лучше забрать прибыль?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/ubytki-na-foreks/</link>
     <title>Убытки на форекс - бесценные уроки, которые дает нам рынок</title>
     <description>Убытки на форекс и отношение к ним трейдера. Мы не можем полностью избежать убытков, но мы можем изменить к ним отношение.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/hotite-preuspet-v-torgovle-na-foreks-distancirujtes-ot-rynka/</link>
     <title>Хотите преуспеть в торговле на форекс? Дистанцируйтесь от рынка!</title>
     <description>Почему важно дистанцироваться от трейдинга, чтобы добиться успеха на форекс? Как можно добиться лучших результатов в своей торговле?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/chto-ogranichivaet-vashu-pribylnost-na-foreks/</link>
     <title>Что ограничивает вашу прибыльность на форекс?</title>
     <description>Какие существуют препятствия для вашей прибыльной торговли на форекс и как можно их устранить? Практические советы и рекомендации.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-torgovat-na-foreks-v-konsolidacijah-s-nizkoj-volatilnostju/</link>
     <title>Как торговать на форекс в консолидациях с низкой волатильностью?</title>
     <description>Как получать прибыль с рынка, на котором отсутствуют тренды, и большинство инструментов движутся в консолидациях с низкой волатильностью?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/korreljacija-valjutnyh-par/</link>
     <title>Корреляция валютных пар на форекс: как ее можно использовать?</title>
     <description>Что из себя представляет корреляция валютных пар на форекс? Как ее можно использовать для увеличения прибыльности и снижения рисков?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/gosudarstvennye-obligacii-i-foreks/</link>
     <title>Государственные облигации и форекс: что нужно знать трейдеру?</title>
     <description>Что из себя представляют государственные облигации и как их стоимость влияет на рынок валют? Почему важно следить за доходностью облигаций?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/mify-foreks/</link>
     <title>Мифы форекс и заблуждения трейдеров: что мешает торговать?</title>
     <description>Разбираем популярные мифы о торговле на форекс и заблуждения начинающих трейдеров. Что мешает вам торговать прибыльно?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/foreks-broker-evotarde/</link>
     <title>Форекс-брокер Evotarde – как начать успешный трейдинг с правильным посредником</title>
     <description>Обзор форекс-брокера Evotrade - современного онлайн-брокера с многолетним опытом в сфере посреднических услуг для трейдеров.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indeks-dollara/</link>
     <title>Индекс доллара: как его использовать в трейдинге на форекс?</title>
     <description>Что из себя представляет индекс доллара и как его можно использовать в трейдинге на рынке форекс? Что стоит учитывать при анализе индекса?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/stop-loss/</link>
     <title>Стоп-лосс в трейдинге: комплексное руководство</title>
     <description>Комплексное руководство о том, как правильно использовать стоп-лосс и переносить его в безубыток. Как можно избежать выноса стопов?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trailing-stop/</link>
     <title>Трейлинг стоп: как правильно его использовать в трейдинге?</title>
     <description>Трейлинг стоп позволит вам сохранить и максимизировать свою прибыль в трендовом рынке. Как правильно использовать трейлинг стоп?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/chto-takoe-kreditnoe-plecho-na-foreks/</link>
     <title>Кредитное плечо или леверидж в трейдинге: что это такое?</title>
     <description>Кредитное плечо определяет величину заемных средств, которые вы можете использовать в своей торговле. Как можно эффективно его применять?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kakoj-tajmfrejm-vybrat-dlja-torgovli/</link>
     <title>Какой таймфрейм выбрать для торговли?</title>
     <description>Какой таймфрейм выбрать для торговли на форекс и фондовом рынке? Преимущества и недостатки использования различных таймфреймов.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/margin-call/</link>
     <title>Маржин колл: почему он происходит и как его избежать?</title>
     <description>Что такое маржин колл на форекс? Когда он происходит? Что мы можем сделать в нашей торговле, чтобы избежать маржин колла?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/volatilnost/</link>
     <title>Волатильность на финансовых рынках: особенности торговли</title>
     <description>Что такое волатильность на финансовых рынках? Что нужно учитывать в трейдинге при высокой волатильности? Стратегии и методы торговли.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/dnevnoj-tajmfrejm/</link>
     <title>Дневной таймфрейм в трейдинге: его особенности, плюсы и минусы</title>
     <description>Дневной таймфрейм поможет вам улучшить свои торговые результаты и добиться большей доходности. Вся правда о трейдинге на дневном таймфрейме.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/dnevnoj-grafik/</link>
     <title>Дневной график и его преимущества в трейдинге</title>
     <description>Дневной график и его преимущества в трейдинге на финансовых рынках. Почему торговля по дневным таймфреймам самая надежная и прибыльная?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/analiz-neskolkih-tajmfrejmov/</link>
     <title>Анализ нескольких таймфреймов для лучших результатов в трейдинге</title>
     <description>Что из себя представляет анализ нескольких таймфреймов? Как правильно его использовать? Как он может улучшить результаты вашей торговли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-ispolzovat-neskolko-tajmfrejmov/</link>
     <title>Как использовать несколько таймфреймов для большей прибыли?</title>
     <description>Разбираем нюансы и особенности использования нескольких таймфреймов в трейдинге для получения наиболее прибыльных результатов.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/sootnoshenie-risk-pribyl/</link>
     <title>Соотношение риск прибыль для успешной торговли</title>
     <description>Все, что вам нужно знать о соотношени риска к прибыли в трейдинге. Как можно увеличить количество прибыльных сделок при заданном риске?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/razmer-pozicii/</link>
     <title>Размер позиции в трейдинге – что следует учитывать?</title>
     <description>Что такое размер позиции в трейдинге? Как правильно его рассчитывать? Какие стратегии управления размером позиции можно использовать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/marzhinalnaja-torgovlja/</link>
     <title>Маржинальная торговля: риски и преимущества</title>
     <description>Что из себя представляет маржинальная торговля на бирже, в трейдинге и инвестициях? Ее плюсы и минусы, возможные риски и преимущества.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/risk-menedzhment/</link>
     <title>Риск-менеджмент - основа стабильного трейдинга</title>
     <description>Как грамотно использовать риск-менеджмент и рассчитывать размер своих позиций? Как правильно контролировать размер своих рисков в трейдинге?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/mani-menedzhment-v-trejdinge/</link>
     <title>Мани менеджмент в трейдинге: составляем план торговли</title>
     <description>Что из себя представляет грамотный мани менеджмент в трейдинге? Как правильно контролировать свои риски? Как масштабировать свою торговлю?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/upravlenie-kapitalom/</link>
     <title>Управление капиталом в трейдинге: что следует учитывать?</title>
     <description>Управление капиталом является основной для успешного трейдинга. Как правильно контролировать риски и улучшить результаты своей торговли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/demo-schet-v-trejdinge/</link>
     <title>Демо счет в трейдинге: полное руководство по использованию</title>
     <description>Что из себя представляет демо счет и как правильно его использовать? Разбор все нюансов и особенностей демо счета в трейдинге.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/prosadka-v-trejdinge/</link>
     <title>Просадка в трейдинге на форекс и других финансовых рынках</title>
     <description>Что из себя представляет просадка на финансовых рынках и как можно обезопасить свой торговый капитал в долгосрочной перспективе?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovyj-plan-v-trejdinge/</link>
     <title>Торговый план в трейдинге: как правильно его составить?</title>
     <description>Что такое торговый план и как правильно его составить? Как торговый план может помочь добиться лучших результатов в трейдинге?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/dejtrejding-ili-torgovlja-vnutri-dnja/</link>
     <title>Дейтрейдинг или торговля внутри дня: особености и нюансы</title>
     <description>Что из себя представляет дейтрейдинг? Каковы недостатки и особенности торговли внутри дня? Исчерпывающее руководство по дейтрейдингу.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/intradej-trejding/</link>
     <title>Интрадей трейдинг: стратегии и методы торговли</title>
     <description>Что из себя представляет интрадей трейдинг? Какие стратегии и индикаторы технического анализа можно использовать для торговли внутри дня?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/sving-trejding/</link>
     <title>Свинг трейдинг - лучшие торговые возможности</title>
     <description>Как работает свинг-трейдинг? Рабочая торговая стратегия. Правила для поиска лучших точек входа, постановки стоп-лосса и фиксации прибыли.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/sving-trejding-kak-mozhno-uluchshit-svoi-rezultaty/</link>
     <title>Свинг-трейдинг: как можно улучшить свои результаты в торговле?</title>
     <description>Как лучше всего использовать стратегии и методы в свинг-трейдинге для улучшения своих торговых результатов и получения большей прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/pozitsionnyj-trejding/</link>
     <title>Позиционный трейдинг - ваш заработок на долгосрочных трендах</title>
     <description>Позиционный трейдинг и его особенности. Как найти точки входа, какой стоп использовать, стратегия торговли трендовых рынков.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/analiz-torgovyh-strategij/</link>
     <title>Анализ торговых стратегий в трейдинге: что следует учитывать?</title>
     <description>Что из себя представляет анализ торговых стратегий? На какие показатели стоит обращать внимание для оценки эффективности своей торговли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/instrumenty-trejdera/</link>
     <title>Инструменты трейдера, которые помогут вам улучшить свою торговлю</title>
     <description>Лучшие инструменты трейдера, которые могут быть полезны как для начинающих, так и для опытных трейдеров. Обзор полезных финансовых сервисов.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-mozhno-sokratit-vremja-svoego-obuchenija-trejdingu/</link>
     <title>Как можно сократить время своего обучения трейдингу?</title>
     <description>Как можно сократить время своего обучения трейдингу и торговать более последовательно и разумно? Как добиться успеха в торговле?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-pravilno-ispolzovat-svoju-torgovuju-strategiju/</link>
     <title>Как правильно использовать свою торговую стратегию?</title>
     <description>Как правильно использовать свою торговую стратегию и анализировать рынок, чтобы максимально улучшить свои результаты в трейдинге?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-stat-pribylnym-trejderom-zarabatyvaja-tolko-v-20-sluchaev/</link>
     <title>Как стать прибыльным трейдером зарабатывая только в 20% случаев?</title>
     <description>Как можно увеличть свой доход на форекс и оптимизировать свои сделки, чтобы зарабатывать при 20% прибыльных позиций?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/strategii-trejdinga/</link>
     <title>Стратегии трейдинга, стили и методы торговли на финансовых рынках</title>
     <description>Что из себя представляют различные стратегии трейдинга, стили и методы торговли? В чем их особенности и нюансы? Какую стратегию выбрать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/oshibki-trejdera/</link>
     <title>Ошибки трейдера, которые мешают вашему успеху</title>
     <description>Распространенные ошибки трейдера, которые препятствуют успеху в торговле на финансовых рынках. Как можно улучшить свою торговлю?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/parnyj-trejding/</link>
     <title>Парный трейдинг на финансовых рынках: особенности и нюансы</title>
     <description>Что из себя представляет парный трейдинг и как его можно использовать в качестве альтернативной стратегии на финансовых рынках?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/fiksiruem-pribyl/</link>
     <title>Фиксируем прибыль в трейдинге: 5 способов, которые вам помогут</title>
     <description>Как лучше всего фиксировать прибыль, чтобы забирать максимум движения цены? Как можно улучшить свои результаты в торговле?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/pochemu-vasha-torgovaja-strategija-perestala-rabotat/</link>
     <title>Почему ваша торговая стратегия перестала работать?</title>
     <description>Какие плюсы и минусы может иметь ваша торговая стратегия и почему она иногда не работает? Как научиться торговать прибыльно?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-nauchitsja-trejdingu/</link>
     <title>Как научиться трейдингу? Советы и цитаты от профессионалов</title>
     <description>Советы и цитаты профессиональных трейдеров, которые помогают вам научиться трейдингу и стабильно зарабатывать на финансовых рынках.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/pribylnyj-trejder/</link>
     <title>Прибыльный трейдер - мой путь к успешной торговле</title>
     <description>Моя история успеха прибыльной торговли на финансовых рынках. Как из меня получился прибыльный трейдер после 4 лет убытков и неудач.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/rekomendacii-trejderov/</link>
     <title>Рекомендации трейдеров, которые помогут вам торговать прибыльно</title>
     <description>Лучшие рекомендации трейдеров, которые помогут вам избежать ошибок в трейдинге и значительно улучшить свою торговлю на финансовых рынках.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/riski-v-trejdinge/</link>
     <title>Риски в трейдинге, которые стоит учитывать в своей торговле</title>
     <description>Возможные риски в трейдинге, о которых должен иметь понятие каждый трейдер. Какие опасности подстерегают трейдеров на финансовых рынках?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/sekrety-trejdinga/</link>
     <title>Секреты трейдинга, которые помогут вам стать успешными</title>
     <description>Секреты трейдинга на финансовых рынках, которые помогут вам торговать прибыльно и стабильно зарабатывать в долгосрочном периоде.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/sovety-nachinajushhim-trejderam/</link>
     <title>Советы начинающим трейдерам, которые улучшат вашу торговлю</title>
     <description>Советы для начинающих трейдеров, которые помогут улучшить ваши результаты в торговле. Что нужно знать новичкам про трейдинг?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/tradingview-rukovodstvo/</link>
     <title>TradingView: руководство по использованию для начинающих</title>
     <description>TradingView - платформа для построения графиков и технического анализа. Как устроен интерфейс? Сравнение TradingView с MetaTrader.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovlja-cfd/</link>
     <title>Торговля CFD: преимущества, недостатки и возможные риски</title>
     <description>Руководство по торговле CFD или контрактами на разницу цен. Какие преимущества дает торговля CFD? Какие существуют при этом риски?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovyj-zhurnal-trejdera/</link>
     <title>Торговый журнал трейдера - улучшаем свою торговлю</title>
     <description>Что из себя представляет торговый журнал трейдера и как правильно его вести? Как можно улучшить свои результаты благодаря дненику торговли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/binarnye-opciony/</link>
     <title>Бинарные опционы в трейдинге: преимущества и недостатки</title>
     <description>Что из себя представляют бинарные опционы? Как выбрать брокера и начать торговать бинарными опционами? В чем их недостатки и преимущества?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/valjutnye-opciony/</link>
     <title>Валютные опционы в трейдинге на финансовых рынках</title>
     <description>Что из себя представляют валютные опционы и как они используются в трейдинге на мировых финансовых рынках. Типы опционов и методы торговли.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovaja-platforma/</link>
     <title>Торговая платформа для трейдинга на финансовых рынках</title>
     <description>Что из себя представляет торговая платформа для трейдинга? Какие торговые платформы бывают и какие возможности они предоставляют?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/avtomaticheskie-torgovye-sistemy/</link>
     <title>Автоматические торговые системы: что нужно знать и учитывать?</title>
     <description>Что из себя представляют автоматические торговые системы? Что нужно учитывать при разработке, тестировании и использовании торговых систем?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/algotrejding-i-torgovye-sovetniki/</link>
     <title>Алготрейдинг и торговые советники: их плюсы и минусы</title>
     <description>Что такое алготрейдинг и торговые советники? Преимущества и недостатки использования автоматизированной торговли на форекс и фондовом рынке.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/testirovanie-torgovyh-strategij/</link>
     <title>Тестирование торговых стратегий (бэктестинг) : особенности и нюансы</title>
     <description>Что из себя представляет тестирование торговых стратегий (бэктестинг)? На что следует обращать внимание при разработке и тестировании?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/pochemu-torgovaja-psihologija-tak-vazhna-dlja-uspeha-trejdera/</link>
     <title>Торговая психология и ее важность для успеха трейдера</title>
     <description>Торговая психология играет важную роль для успеха в трейдинге на финансовых рынках. Почему так важно уметь контролировать свои эмоции?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/psihologija-trejdinga/</link>
     <title>Психология трейдинга - практические советы и рекомендации</title>
     <description>Психология трейдинга - важная составляющая в успешной торговле на финансовых рынках. Как быть дисциплинированным трейдером?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/knigi-po-trejdingu/</link>
     <title>Книги по трейдингу, которые не потеряли свою актуальность</title>
     <description>Книги по трейдингу, которые не потеряли свою актуальность и будут полезными как для начинающих, так и для опытных трейдеров.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/citaty-velikih-trejderov/</link>
     <title>Цитаты великих трейдеров, которые улучшат вашу торговлю</title>
     <description>Вдохновляющие цитаты и мысли известных трейдеров, которые помогут улучшить результаты вашей торговли на финансовых рынках.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/dzhessi-livermor/</link>
     <title>Джесси Ливермор и его легендарные принципы торговли</title>
     <description>Самый известный трейдер всех времен Джесси Ливермор и его знаменитые принципы торговли. Лучшие правила прибыльного трейдинга и инвестиций.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/ed-sejkota/</link>
     <title>Эд Сейкота: идеи, мысли и правила легендарного трейдера</title>
     <description>Эд Сейкота - легендарный трейдер, который добился большого успеха в торговле на финансовых рынках. Его уникальные правила, мысли и цитаты.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/bill-lipshuc/</link>
     <title>Билл Липшуц: уроки трейдинга от профессионала валютного рынка</title>
     <description>Билл Липшуц - один из самых известных трейдеров форекс, который достиг невероятного успеха в своей торговле. Его советы и рекомендации.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/sem-citat-uorrena-baffeta/</link>
     <title>Семь цитат Уоррена Баффета, которые помогут вам в трейдинге</title>
     <description>Уоррен Баффет - легендарный инвестор и один из самых богатых людей на планете. Читайте его цитаты, которые помогут вам в трейдинге.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/vrednye-privychki-v-trejdinge/</link>
     <title>Вредные привычки в трейдинге, которые мешают зарабатывать</title>
     <description>Что мешает стабильно зарабатывать в трейдинге? Какие вредные привычки портят торговлю и не позволяют забирать прибыль с рынка?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/izbegajte-ubytkov-i-sohranjajte-svoj-torgovyj-kapital/</link>
     <title>Избегайте убытков и сохраняйте свой торговый капитал</title>
     <description>В трейдинге важнее всего избегать чрезмерных убытков и стараться сохранять свой капитал. Как можно обезопасить себя от потерь?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-zarabotat-na-trejdinge/</link>
     <title>Как заработать на трейдинге? Насколько это реально?</title>
     <description>Все секреты о том, как заработать на трейдинге. А также, сколько можно заработать на финансовых рынках и насколько это реально.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-mozhno-nauchitsja-terpeniju-v-trejdinge-i-izbavitsja-ot-jemocij/</link>
     <title>Как можно научиться терпению в трейдинге и избавиться от эмоций?</title>
     <description>Терпение - это одна из самых важных составляющих, которая поможет вам достичь успеха в трейдинге, а эмоции - это худший враг трейдера.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-mozhno-preodolet-skuku-v-trejdinge/</link>
     <title>Как можно преодолеть скуку в трейдинге и оживить свою торговлю?</title>
     <description>Что делать, если вам стало скучно торговать на форекс? Что вы можете изменить, чтобы у вас вновь появился интерес к трейдингу?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-mozhno-sohranit-dengi-v-trejdinge/</link>
     <title>Как можно сохранить деньги в трейдинге после прибыльной сделки?</title>
     <description>Случалось ли вам терять зарабатанные деньги после хорошей сделки? Как можно избежать данной ситуации и сохранить свою прибыль?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-prekratit-poluchat-ubytki-po-pribylnym-sdelkam/</link>
     <title>Как прекратить получать убытки по прибыльным сделкам?</title>
     <description>Один из самых неприятных моментов в трейдинге - это когда прибыльные сделки становятся убыточными. Как можно избежать данной ситуации?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-sdelat-svoj-trejding-sistemnym-i-izbavitsja-ot-stressa/</link>
     <title>Как сделать свой трейдинг системным и избавиться от стресса?</title>
     <description>Как можно добиться системности в своей торговле, превратить трейдинг в повседневную рутину, а также избавиться от эмоций и стресса?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-stavit-celi-v-trejdinge/</link>
     <title>Как ставить цели в трейдинге и прогрессировать в своей торговле?</title>
     <description>Постановка правильных целей в трейдинге поможет вам улучшить результаты своей торговли. Какие цели вы можете перед собой поставить?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-umenshit-verojatnost-ubytochnyh-sdelok-v-trejdinge/</link>
     <title>Как уменьшить вероятность убыточных сделок в трейдинге?</title>
     <description>Чаще всего к убыточным сделкам приводят излишняя самоуверенность и халатность, а также этому способствует эффект легких денег.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kachestva-uspeshnyh-trejderov/</link>
     <title>Качества успешных трейдеров, о которых вы могли не знать</title>
     <description>Какие качества присущи успешным трейдерам и что помогает им торговать прибыльно? Как попасть в 5% успешных трейдеров?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kto-takoj-uspeshnyj-trejder/</link>
     <title>Кто такой успешный трейдер и как можно им стать?</title>
     <description>Успешный трейдер должен обладать определенными качествами, о которых мы расскажем. Какие секреты успешной торговли существуют?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/pochemu-trejdery-terjajut-dengi/</link>
     <title>Почему трейдеры терпят неудачу и теряют свои деньги?</title>
     <description>Почему трейдеры теряют деньги на финансовых рынках и терпят неудачу? Какие самые распространенные ошибки совершают трейдеры в своей торговле?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/pravila-zhizni-milliarderov-kotorye-sdelajut-vas-uspeshnymi/</link>
     <title>Правила жизни миллиардеров, которые сделают вас успешными</title>
     <description>Какие правила из жизни миллиардеров помогут нам в трейдинге и смогут сделать нашу жизнь успешной? Учимся быть богатыми!</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/professionalnyj-trejder/</link>
     <title>Профессиональный трейдер - как им стать и торговать прибыльно?</title>
     <description>Какие качества присущи профессиональному трейдеру и что нужно, чтобы стать профессионалом в трейдинге на финансовых рынках?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/psihologicheskie-lovushki-nachinajushhih-trejderov/</link>
     <title>Психологические ловушки начинающих трейдеров: как их преодолеть?</title>
     <description>Какие психологические ловушки подстерегают начинающих трейдеров? Как можно их преодолеть в своей торговле?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/strahi-trejdera/</link>
     <title>Страхи трейдера - как можно их преодолеть в своей торговле?</title>
     <description>Распространенные страхи трейдера в торговле на финансовых рынках. Почему они нам мешают в трейдинге и как можно от них избавиться?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovaja-disciplina/</link>
     <title>Торговая дисциплина и системный подход в трейдинге</title>
     <description>Почему важна торговая дисциплина в трейдинге и как можно разработать системный подход к своей торговле? Как работать со своими эмоциями?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovlja-na-poslednie-dengi-ne-sdelaet-vas-pribylnym-trejderom/</link>
     <title>Торговля на последние деньги не сделает вас прибыльным трейдером</title>
     <description>Почему никогда не стоит торговать на деньги, которые вы боитесь потерять? В чем опасность эмоциональной торговли на последние деньги?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovogolik-izbavljaemsja-ot-zavisimosti/</link>
     <title>Торговоголик, избавляемся от зависимости!</title>
     <description>Что значит торговоголик? Как избежать переторговывания в трейдинге на форекс и перестать быть зависимым от рынка?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/unikalnye-sovety-po-trejdingu/</link>
     <title>Уникальные советы по трейдингу, которые могут быть вам полезны</title>
     <description>Я постарался собрать ценные и уникальные советы по трейдингу, которые могут быть полезны как начинающим, так и опытным трейдерам.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/uspeh-trejdera/</link>
     <title>Успех трейдера на финансовых рынках и его составляющие</title>
     <description>В чем состоит успех трейдера и как можно его добиться? Ключевые факторы для достижения успеха в трейдинге и инвестициях на финансовых рынках.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-perestat-poluchat-ubytki-v-trejdinge/</link>
     <title>Как перестать получать убытки в трейдинге и торговать лучше?</title>
     <description>Почему трейдеры получают убытки в своей торговле и как можно научиться торговать лучше? Основные принципы системного трейдинга и дисциплины.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-ispolzovat-opyt-kazino-v-trejdinge/</link>
     <title>Как использовать опыт казино в трейдинге и стабильно зарабатывать?</title>
     <description>Чем может быть полезен опыт бизнеса казино для трейдеров? Как получить статистическое преимущество на рынке и получать стабильную прибыль?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-spravljatsja-so-svoimi-jemocijami-v-trejdinge/</link>
     <title>Эмоции в трейдинге: как справляться с ними в своей торговле?</title>
     <description>Рабочии способы победить свои эмоции в трейдинге. Рекомендации и советы, которые помогут вам научиться контролировать себя в своей торговле.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-preodolet-problemy-v-trejdinge/</link>
     <title>Как преодолеть проблемы в трейдинге? Стоит ли бросить торговлю?</title>
     <description>Что делать, если у вас не получается стабильно зарабатывать с помощью трейдинга? Должны ли вы оставить торговлю или продолжать торговать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/peretorgovka-ili-tilt/</link>
     <title>Переторговка или тильт в трейдинге: как с этим бороться?</title>
     <description>Почему возникает переторговка, а также тильт в трейдинге на финансовых рынках? Как с ними можно бороться? Какие научиться себя контролировать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/zerkalnyj-trejding/</link>
     <title>Зеркальный трейдинг: что это такое? Преимущества и недостатки</title>
     <description>Что из себя представляет зеркальный трейдинг? Как использовать зеркальную торговлю на финансовых рынках для получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kopirovanie-sdelok/</link>
     <title>Копирование сделок трейдеров: чего стоит опасаться?</title>
     <description>Что из себя представляет копирование сделок других трейдеров? Какие подводные камни здесь существуют и на что следует обратить внимание?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-stat-stabilno-pribylnym-trejderom/</link>
     <title>Как стать стабильно прибыльным трейдером и начать зарабатывать?</title>
     <description>Этапы пути трейдера к достижению успеха и стабильного заработка на финансовых рынках. Что вам потребуется, чтобы торговать прибыльно?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/vsja-pravda-o-trejdinge/</link>
     <title>Вся правда о трейдинге, которую вам никто не скажет</title>
     <description>Что на самом деле представляет из себя трейдинг и насколько реально на нем заработать? Правда о трейдинге и советы, как торговать прибыльно.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-uvelichit-razmer-nebolshogo-depozita/</link>
     <title>Как увеличить размер небольшого депозита в трейдинге без рисков?</title>
     <description>Как можно постепенно увеличивать размер небольшого депозита и зарабатывать на трейдинге? Актуальные советы и рекомендации.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/ohota-za-stopami/</link>
     <title>Охота за стопами: как обезопасить свои позиции и избежать убытков?</title>
     <description>Как происходит охота за стопами в трейдинге? Как можно распознать подобные ситуации на рынке и обезопасить свои позиции от убытков?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-vernut-dengi-ot-brokera/</link>
     <title>Как вернуть деньги от брокера-мошенника через chargeback</title>
     <description>Подробная инструкция прохождения процедуры возврата средств через банк при мошенничестве брокеров на форекс и бинарными опционами.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovlja-serebrom/</link>
     <title>Торговля серебром на спотовом рынке форекс, фьючерсов и ETF</title>
     <description>Что из себя представляет торговля серебром на финансовых рынках и как лучше всего торговать данным металлом для получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/valjutnye-fjuchersy/</link>
     <title>Валютные фьючерсы: все, что вам нужно о них знать</title>
     <description>Что из себя представляют валютные фьючерсы? Как торговать фьючерсами? Разница между спотовым рынком форекс и рынком фьючерсов.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/strategii-skalpinga/</link>
     <title>Стратегии скальпинга для прибыльный торговли на форекс</title>
     <description>Какие стратегии скальпинга можно использовать для получения прибыли на форекс? Недостатки и преимущества скальпинга в трейдинге.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovaja-rutina-v-trejdinge/</link>
     <title>Торговая рутина в трейдинге: улучшаем свою эффективность</title>
     <description>Что из себя представляет торговая рутина и как можно улучшить свою эффективность в трейдинге с помощью набора определенных действий?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kerri-trejd/</link>
     <title>Керри трейд в трейдинге и инвестициях: как можно заработать?</title>
     <description>Что из себя представляет керри-трейд и как его можно использовать для получения дополнительной прибыли? Стратегии керри-трейда.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/ubezhdenija-trejderov/</link>
     <title>Убеждения трейдеров, которые мешают добиться успеха</title>
     <description>Распространенные убеждения трейдеров, которые мешают добиться успеха в получении стабильной прибыли с финансовых рынков.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-vojti-v-5-trejderov/</link>
     <title>Как войти в 5% трейдеров, которые зарабатывают деньги с рынка?</title>
     <description>В статье я рассказываю, как вы сможете войти в 5% трейдеров, которые реально зарабатывают деньги с рынка и улучшить свои торговые результаты.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/mozhno-li-zarabatyvat-dengi-s-pomoshhju-trejdinga/</link>
     <title>Можно ли зарабатывать деньги с помощью трейдинга каждый день?</title>
     <description>Возможно ли стабильно зарабатывать деньги с помощью трейдинга и постоянно преумножать свой торговый капитал? Что здесь стоит учитывать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/uroki-trejdinga/</link>
     <title>Уроки трейдинга, которые я извлек за годы своей торговли</title>
     <description>Разбираем уроки трейдинга, которые я извлек за годы своего опыта торговли на финансовых рынках. Как научиться торговать прибыльно?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovlja-zolotom/</link>
     <title>Торговля золотом на рынка форекс: как извлечь прибыль?</title>
     <description>Что из себя представляет торговля золотом на финансовых рынках? Как можно получить прибыль и какие торговые стратегии использовать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/sovety-trejderam-v-pervyj-god-ih-torgovli/</link>
     <title>Советы трейдерам в первый год их торговли на финансовых рынках</title>
     <description>Я собрал лучшие советы, которые могут быть вам полезны, если вы только начинаете заниматься трейдингом и пробуете зарабатывать им деньги.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovye-privychki/</link>
     <title>Торговые привычки, которые приводят вас к убыткам</title>
     <description>Разбираем торговые привычки трейдеров, которые приводят к убыткам и заставляют вас терять деньги в ваших сделках.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kakie-sushhestvujut-sposoby-ustanovki-stop-lossa/</link>
     <title>Какие существуют способы установки стоп-лосса в трейдинге?</title>
     <description>Подробно разбираем особенности различных ордеров стоп-лосс, а также различные способы установки стоп-лосса в торговле.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/mezhrynochnyj-analiz/</link>
     <title>Межрыночный анализ: как использовать корреляцию рынков?</title>
     <description>Что из себя представляют межрыночный анализ? Как взаимосвязаны между собой финансовые рынки и как использовать существующие корреляции?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/nastroenie-rynka/</link>
     <title>Настроение рынка как индикатор движения цены</title>
     <description>Что такое настроение рынка и как оно влияет на движение цены? Как анализировать влияние новостных событий, отчетов СОТ и позиций трейдеров?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/jekonomicheskie-pokazateli/</link>
     <title>Экономические показатели в трейдинге для оценки тенденций рынка</title>
     <description>Какие глобальные экономические показатели стоит учитывать в трейдинге? Как экономика влияет на долгосрочные рыночные тенденции?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/fundamentalnyj-analiz/</link>
     <title>Фундаментальный анализ: особенности и нюансы</title>
     <description>Фундаментальный анализ имеет свои преимущества и недостатки. Какой тип анализа рынков выбрать? В чем его особенности и нюансы?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/makrojekonomicheskie-pokazateli/</link>
     <title>Макроэкономические показатели: основные индикаторы экономики</title>
     <description>Что из себя представляют макроэкономические показатели? Какие главные индикаторы экономики стоит учитывать в трейдинге и инвестициях?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/krupnejshie-proizvoditeli-nefti/</link>
     <title>Крупнейшие производители нефти и нефтедобывающие страны</title>
     <description>Все о нефтяной промышленности на сегодняшний день. Крупнейшие производители нефти, а также перспективы трейдинга и инвестиций в нефть.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/centralnye-banki/</link>
     <title>Центральные банки и их роль на финансовых рынках</title>
     <description>Как влияют центральные банки на кредитно-денежную политику и экономику? Какова их роль на глобальных финансовых и валютных рынках?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovlja-na-novostjah/</link>
     <title>Торговля на новостях: стратегии и возможности</title>
     <description>Что из себя представляет торговля на новостях и что стоит учитывать? Как можно избежать убытков и получить прибыль во время выхода новостей?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/non-farm/</link>
     <title>Нон фарм (отчет Non-farm payrolls): что должны знать трейдеры?</title>
     <description>Что из себя представляет нон фарм (изменение числа занятых в несельскохозяйственном секторе США)? Как торговать данный отчет?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/valovyj-vnutrennij-produkt-vvp/</link>
     <title>Валовый внутренний продукт (ВВП) в трейдинге: что стоит учитывать?</title>
     <description>Что из себя представляет валовый внутренний продукт (ВВП) и как его учитывать в трейдинге? На какие показатели ВВП стоит обращать внимание?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/jekonomicheskie-indikatory/</link>
     <title>Экономические индикаторы, которые должны учитывать трейдеры</title>
     <description>Главные экономические индикаторы, которые должны учитывать трейдеры своей в торговле. На какие отчеты следует обращать внимание?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indeks-cen-proizvoditelej/</link>
     <title>Индекс цен производителей (Producer Price Index)</title>
     <description>Что из себя представляет индекс цен производителей (PPI)? Как его можно использовать в фундаментальном анализе основных рыночных тенденций?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indeks-delovoj-aktivnosti/</link>
     <title>Индекс деловой активности (PMI): что он из себя представляет?</title>
     <description>Что из себя представляет индекс деловой активности (PMI) и как его можно использовать в трейдинге и инвестициях на финансовых рынках?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/tehnicheskij-analiz/</link>
     <title>Технический анализ рынка: комплексное руководство трейдера</title>
     <description>Как использовать технический анализ в трейдинге на финансовых рынках? Полное руководство, которое поможет улучшить результаты вашей торговли.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/urovni-podderzhki-i-soprotivleniya/</link>
     <title>Уровни поддержки и сопротивления - основа трейдинга</title>
     <description>Как проводить уровни поддержки и сопротивления на графике? Нюансы, особенности и стратегии прибыльной торговли по уровням.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/proboj-urovnja/</link>
     <title>Пробой уровня: торгуем самые прибыльные сетапы</title>
     <description>Как торговать наиболее прибыльные сетапы на пробой уровня? Исчерпывающее руководство по торговле пробоев на форекс и фондовом рынке.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/lozhnyj-proboj/</link>
     <title>Ложный пробой в трейдинге: особенности торговли</title>
     <description>Ложный пробой в трейдинге и особенности его торговли. Как лучше всего открывать позицию на ложном пробое и входить в рынок?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/retest-urovnja/</link>
     <title>Ретест уровня или пробой: как лучше всего входить в рынок?</title>
     <description>Стоит ли ожидать ретест уровня после его пробоя или можно входить в рынок на пробое без повторного тестирования?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/cenovye-modeli-v-trejdinge/</link>
     <title>Ценовые модели в трейдинге, которые работают</title>
     <description>Лучшие и проверенные ценовые модели, которые позволяют находить лучшие точки входа в рынок и получать прибыль в трейдинге.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/napravlenie-trenda/</link>
     <title>Направление тренда на рынке: как правильно его определить?</title>
     <description>Как лучше всего определить направление тренда и торговать по тренду? Какие индикаторы можно использовать в поиске тенденций на рынке?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovlja-na-otkatah/</link>
     <title>Торговля на откатах: стратегии для входа в рынок</title>
     <description>Что из себя представляет торговля на откатах и как лучше всего входить в рынок для получения максимальной прибыли? Стратегии и рекомендации.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/razvorot-trenda-bez-indikatorov/</link>
     <title>Разворот тренда - определяем смену тенденции без индикаторов</title>
     <description>Как можно определить силу тренда и его потенциальный разворот? Какие существуют методы для поиска возможной смены тенденции на рынке?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trend-lines/</link>
     <title>Линии тренда: как их строить и использовать в трейдинге?</title>
     <description>Линии тренда помогают нам обозначить направление тренда, определить его разворот, а также найти лучшие точки входа для торговли.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trendovye-kanaly/</link>
     <title>Трендовые каналы: правила построения и методы торговли</title>
     <description>Как находить на графиках трендовые каналы и получать по ним прибыль? Чем полезны равноудаленные каналы для трейдера прайс экшен?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/cenovoj-kanal/</link>
     <title>Ценовой канал в трейдинге: правила построения и методы торговли</title>
     <description>Что из себя представляет ценовой канал в техническом анализе? Какие методы торговли можно использовать для торговли ценовых каналов?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovye-kanaly/</link>
     <title>Торговые каналы в трейдинге: стратегии и методы торговли</title>
     <description>Что из себя представляют торговые каналы в трейдинге на финансовых рынках? Какие стратегии можно использовать в канальной торговле?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/impulsnye-i-korrekcionnye-volny/</link>
     <title>Импульсные и коррекционные волны: способы торговли</title>
     <description>Как торговать импульсные и коррекционные волны на продолжение текущего тренда и на его разворот? Как объединить волновую теорию с прайс экшен?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/figury-tehnicheskogo-analiza/</link>
     <title>Фигуры технического анализа: как понимать движение цены?</title>
     <description>Что из себя представляют фигуры технического анализа? Как их торговать? Как научиться понимать движение цены и общий рыночный контекст?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/figura-golova-i-plechi/</link>
     <title>Фигура Голова и плечи: полное руководство по торговле</title>
     <description>Комплексное руководство по торговле фигуры Голова и плечи. Поиск наиболее надежных формаций на графике, точки входа, стоп-лосс и тейк-профит.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/dvojnaja-vershina-i-dvojnoe-dno/</link>
     <title>Двойная вершина и Двойное дно в техническом анализе</title>
     <description>Формирование патерна Двойная вершина и Двойное дно. Ловушки, которые подстерегают трейдера. Стратегия торговли данных фигур.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/figura-treugolnik/</link>
     <title>Фигура треугольник в техническом анализе: стратегия торговли</title>
     <description>Как работает фигура треугольник на форекс и фондовом рынке? Вход в рынок, постановка стопов и техника взятия прибыли.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/figura-klin/</link>
     <title>Фигура клин: характеристики и правила торговли</title>
     <description>Как правильно торговать фигуру клин? Как использовать лучшие точки входа, обезопасить свою позицию и получить максимум прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/figura-flag/</link>
     <title>Фигура флаг в техническом анализе: бычий и медвежий флаг</title>
     <description>Фигура флаг как модель продолжения тренда. Бычий и медвежий флаг, точки входа, принципы постановки стопов и тейк-профитов.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/chashka-s-ruchkoj/</link>
     <title>Чашка с ручкой и особенности ее торговли на форекс</title>
     <description>Фигура чашка с ручкой представляет собой формацию продолжения тенденции. Как правильно ее торговать и забирать максимум прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/modeli-razvorota/</link>
     <title>Модели разворота движения цены в трейдинге: паттерны и фигуры</title>
     <description>Модели разворота, которые должен знать каждый трейдер. Свечные паттерны и фигуры, которые приводят к развороту цены на рынке.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/razvorotnye-patterny/</link>
     <title>Разворотные паттерны в трейдинге: определяем разворот цены</title>
     <description>Что из себя представляют разворотные паттерны и как правильно по ним торговать, чтобы получать прибыль и находить лучшие точки входа в рынок?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/graficheskie-patterny/</link>
     <title>Графические паттерны, которые я чаще всего использую в торговле</title>
     <description>Мои любимые графические паттерны, которые я чаще всего использую. Почему они мне нравятся и на что следует обращать внимание при их торговле?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/urovni-fibonachchi/</link>
     <title>Уровни Фибоначчи: как можно их использовать в трейдинге?</title>
     <description>Как можно использовать уровни коррекции Фибоначчи в трейдинге? Как определять разворот рынка и использовать 50% уровень отката цены?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/rasshirenija-fibonachchi/</link>
     <title>Расширения Фибоначчи: как их использовать в трейдинге?</title>
     <description>Что из себя представляет инструмент расширения Фибоначчи и как его можно использовать в трейдинге в дополнении к стандартным уровням?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/garmonicheskie-patterny/</link>
     <title>Гармонические паттерны Гартли: применение в торговле</title>
     <description>Что из себя представляют гармонические паттерны Гартли? Какие нюансы их торговли? На что важно обращать внимание в гармонических моделях?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/gjepy-v-trejdinge/</link>
     <title>Гэпы в трейдинге: что делать после образования гэпа?</title>
     <description>Почему появляются гэпы на графике? Какие типы гэпов бывают? Как можно использовать гэпы в трейдинге для анализа рынка и получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/fazy-rynka/</link>
     <title>Фазы рынка и торговые стратегии для каждой фазы</title>
     <description>Фазы рынка, их определение и идентификация на графиках. Какой торговой стратегии лучше всего придерживаться в каждой из четырех фаз рынка?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/volny-jelliota/</link>
     <title>Волны Эллиота как метод технического анализа рынка</title>
     <description>Что из себя представляют волны Эллиота и как их можно использовать в техническом анализе финансовых рынков? Разбираем волновую теорию.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/perekuplennost-i-pereprodannost/</link>
     <title>Перекупленность и перепроданность в трейдинге: стратегии торговли</title>
     <description>Как лучше всего торговать перекупленность и перепроданность на рынке? Как анализировать движение цены и какие индикаторы использовать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/piramiding-v-trejdinge/</link>
     <title>Пирамидинг в трейдинге: как увеличить потенциал своей прибыли?</title>
     <description>Как грамотно использовать пирамидинг, чтобы получать больше прибыли с рынка? Нюансы, особенности и примеры масштабирования своей торговли.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/faktory-slijanija/</link>
     <title>Факторы слияния в трейдинге: как их можно использовать?</title>
     <description>Как можно использовать структурные факторы слияния в техническом и фундаментальном анализе для получения максимума прибыли с рынка?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/impulsnyj-trejding/</link>
     <title>Импульсный трейдинг на финансовых рынках: стратегии и нюансы</title>
     <description>Что из себя представляет импульсный трейдинг? Какие торговые стратегии импульсной торговли можно использовать для получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/5-oshibok-trejderov-v-tehnicheskom-analize-i-prajs-jekshen/</link>
     <title>5 ошибок трейдеров в техническом анализе и прайс экшен</title>
     <description>Какие ошибки допускают трейдеры в техническом анализе и прайс экшен? Как можно их избежать и торговать более прибыльно?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/nedelnyj-tajmfrejm/</link>
     <title>Недельный таймфрейм может улучшить ваши результаты в трейдинге</title>
     <description>Как недельный таймфрейм может улучшить результаты вашей торговли? Почему важно обращать внимание на недельные графики перед открытием сделок?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/dnevnoj-diapazon-i-slepaja-torgovlja-bez-patternov/</link>
     <title>Дневной диапазон и слепая торговля без паттернов</title>
     <description>Стратегия торговли, которая позволит вам использовать дневной диапазон и входить в рынок без подтверждающих паттернов прайс экшен.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/luchshaja-torgovaja-strategija/</link>
     <title>Лучшая торговая стратегия для прибыльной торговли</title>
     <description>Как найти лучшую торговую стратегию на форекс и стать стабильно прибыльным трейдером? Секреты поиска лучших точек входа в рынок.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovye-strategii/</link>
     <title>Торговые стратегии форекс и фондового рынка: что выбрать?</title>
     <description>Лучшие и прибыльные торговые стратегии для форекс и фондового рынка, на которых вы можете построить свой анализ рынка и поиск точек входа.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/metody-torgovli-v-trejdinge/</link>
     <title>Методы торговли в трейдинге в различных рыночных условиях</title>
     <description>Как подбирать соответствующие методы торговли под каждую фазу и состояние рынка? Как можно отслеживать различные рыночные условия?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/klasternyj-analiz/</link>
     <title>Кластерный анализ в трейдинге: особенности и методы</title>
     <description>Что из себя представляет кластерный анализ в трейдинге на финансовых рынках? Подробно разбираем его особенности и нюансы.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/otskok-dohloj-koshki/</link>
     <title>Отскок дохлой кошки: торговый паттерн в биржевой торговле</title>
     <description>Что из себя представляет ценовая модель отскок дохлой кошки? Как ее можно идентифицировать на графике и использовать в своей торговле?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/setapy-v-trejdinge/</link>
     <title>Сетапы в трейдинге: ищем самые прибыльные торговые возможности</title>
     <description>Что из себя представляют сетапы в трейдинге и как можно найти самые прибыльные торговые возможности на рынке. Изучаем факторы слияния.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/vozvrat-k-srednemu/</link>
     <title>Возврат к среднему: как получить статистическое преимущество?</title>
     <description>Стратегия возврат к среднему значению позволяют нам получить статистическое преимущество в торговле в консолидациях на рынке.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovaja-strategii-tri-jekrana-jeldera-kak-vhodit-v-rynok/</link>
     <title>Торговая стратегии Три экрана Элдера: как входить в рынок?</title>
     <description>Что из себя представляет торговая стратегия Три экрана Элдера? Как правильно по ней торговать и находить точки для входа в рынок?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/strategija-larri-viljamsa/</link>
     <title>Стратегия Ларри Вильямса: в подробностях и с примерами</title>
     <description>Разбираем в подробных примерах торговую стратегию Ларри Вильямса, которая позволяет нам находить лучшие точки для входа в рынок.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/skolzjashhaja-srednjaja/</link>
     <title>Скользящая средняя: стратегии прибыльного трейдинга</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор скользящая средняя? Как можно ее использовать для торговли по тренду и получения максимальной прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/zolotoe-peresechenie-dvuh-skolzjashhih-srednih/</link>
     <title>Золотое пересечение двух скользящих средних с периодами 50 и 200</title>
     <description>Золотое пересечение или золотой крест - пересечение двух скользящих средних с периодами 50 и 200. Стратегия торговли и техника входа.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/10-dnevnaja-skolzjashhaja-srednjaja/</link>
     <title>10-дневная скользящая средняя: определение, расчет и стратегии</title>
     <description>Как лучше всего использовать 10-дневную скользящую средняю для торговли по тренду на растущих и падающих рынках?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/20-dnevnaja-i-30-dnevnaja-skolzjashhie-srednie/</link>
     <title>20-дневная и 30-дневная скользящие средние: стратегии торговли</title>
     <description>Что из себя представляют 20-дневная и 30-дневная скользящие средние и как их лучше всего использовать для получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/100-dnevnaja-skolzjashhaja-srednjaja/</link>
     <title>100 дневная скользящая средняя: стратегия торговли</title>
     <description>Как 100 дневная скользящая средняя поможет нам находить точки для входа в рынок и как ее можно использовать для получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-chitat-i-interpretirovat-skolzjashhuju-srednjuju/</link>
     <title>Как читать и интерпретировать скользящую среднюю?</title>
     <description>Разбираемся, как определять периоды скользящей средней и правильно интерпретировать ее значения на графике?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/dvojnaja-jeksponecialnaja-skolzjashhaja-srednjaja-ili-dema/</link>
     <title>Двойная экспонециальная скользящая средняя или DEMA</title>
     <description>Разбираем, что из себя представляет индикатор двойная экспонециальная скользящая средняя или DEMA, а также изучим торговую стратегию.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-atr/</link>
     <title>Индикатор ATR - полное руководство по использованию</title>
     <description>Как мы можем использовать индикатор ATR в трейдинге для улучшения результатов? Техники и методы использования ATR.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-adr/</link>
     <title>Индикатор ADR: описание, использование, скачать</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор ADR и как его можно использовать в трейдинге? Также вы можете скачать индикатор для MetaTrader 4.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kanal-donchiana/</link>
     <title>Канал Дончиана - мощный индикатор технического анализа</title>
     <description>Как использовать индикатор Канал Дончиана в своей торговле и находить лучшие торговые возможности, забирая максимум прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/polosy-bollindzhera/</link>
     <title>Полосы Боллинджера – стратегии торговли и точки входа в рынок</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор полосы Боллинджера? Как лучше его использовать в трейдинге? Торговые стратегии по индикатору.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-cci/</link>
     <title>Индикатор CCI (индекс товарного канала) – примеры использования</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор CCI и как его можно использовать в техническом анализе для получения сигналов на вход в рынок?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kanal-keltnera/</link>
     <title>Канал Кельтнера: полное руководство по торговле</title>
     <description>Канал Кельтнера может быть использован множеством разных способов. Торговые стратегии, которые позволят вам торговать по данному индикатору.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kanal-linejnoj-regressii/</link>
     <title>Канал линейной регрессии: лучшие практики использования</title>
     <description>Что из себя представляет канал линейной регрессии и как можно использовать данный индикатор в трейдинге? Торговая система по индикатору.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-adx/</link>
     <title>Индикатор ADX: примеры использования и торговая стратегия</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор ADX? Как можно его использовать для торговли по тренду? Рабочая торговая стратегия по индикатору ADX.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/parabolic-sar/</link>
     <title>Parabolic SAR: руководство по использованию индикатора</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор Parabolic SAR? Как правильно его использовать в трендовых рынках для получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-rsi-rukovodstvo/</link>
     <title>Индикатор RSI: руководство по использованию и получению прибыли</title>
     <description>Разбираем стратегии и методы торговли с помощью индикатора RSI, которые помогут нам в получении прибыли на рынке.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-demarka/</link>
     <title>Индикатор Демарка (DeMarker): как его использовать в трейдинге?</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор Демарка (DeMarker)? Как считывать показания индикатора и использовать в трейдинге для получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-momentum/</link>
     <title>Индикатор моментум: рабочие импульсные стратегии</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор моментум и как его можно использовать? Три рабочие торговые стратегии по импульсному индикатору.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-skorosti-izmenenija-ceny-roc/</link>
     <title>Индикатор скорости изменения цены (ROC): методы торговли</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор скорости изменения цены (ROC) и как его можно использовать в трейдинге? Торговая стратегия по индикатору.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-mfi/</link>
     <title>Индикатор MFI (Money Flow Index): чем он может быть полезен?</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор MFI или Money Flow Index? Как можно его использовать в трейдинге для поиска лучших точек входа в рынок?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-fraktalov-billa-viljamsa/</link>
     <title>Индикатор фракталов Билла Вильямса: как его использовать?</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор фракталов Билла Вильямса? Как можно его использовать в анализе ситуации на рынке и поиске точек входа?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/awesome-oscillator/</link>
     <title>Awesome Oscillator - руководство по использованию индикатора</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор Awesome Oscillator? Как он работает? Торговые стратегии для индикатора, которые можно использовать.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-zigzar-zigzag/</link>
     <title>Индикатор ZigZar (ЗигЗаг) в трейдинге: примеры использования</title>
     <description>Как можно использовать индикатор ZigZar (ЗигЗаг) в трейдинге на финансовых рынка для получения прибыли? Торговая стратегия по индикатору.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/heiken-ashi/</link>
     <title>Heiken Ashi - свечной индикатор, который может быть полезен</title>
     <description>Чем могут быть полезны графики Heiken Ashi в трейдинге? Торговая стратегия для индикатора Heiken Ashi, которую можно использовать.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/renko/</link>
     <title>Ренко - формат отображения графика, который может быть полезным</title>
     <description>Что из себя представляет график Ренко? Чем он может быть полезным? Как пользоваться графиком Ренко и анализировать движение цены?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikator-ishimoku/</link>
     <title>Индикатор Ишимоку: полный обзор и торговая стратегия</title>
     <description>Как использовать индикатор Ишимоку в трейдинге? Как входить в рынок, размещать стоп-лосс и тейк-профит? Торговая стратегия по индикатору.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/balansovyj-obem/</link>
     <title>Балансовый объем: методы и стратегии использования индикатора</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор балансовый объем в техническом анализе? Как его можно использовать в трейдинге для получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/tochki-pivot/</link>
     <title>Точки Пивот: как их использовать? Торговая стратегия по уровням</title>
     <description>Что из себя представляют точки Пивот в трейдинге на финансовых рынках? Как их можно использовать в техническом анализе для получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/tehnicheskie-indikatory/</link>
     <title>Технические индикаторы в трейдинге: как правильно их использовать?</title>
     <description>Как использовать технические индикаторы и чем они могут быть полезны? Как правильно применять индикаторы в трейдинге на финансовых рынках?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/indikatory-foreks/</link>
     <title>Индикаторы форекс, которые помогут вам в торговле</title>
     <description>Какие индикаторы форекс помогут вам в трейдинге и сделают вашу торговлю более эффективной? Что лучше: индикаторы или прайс экшен?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/divergencija-v-trejdinge/</link>
     <title>Дивергенция в трейдинге: как можно ее использовать?</title>
     <description>Что из себя представляет дивергенция и как ее можно использовать в своей торговле? Рабочие стратегии применения дивергенции в трейдинге.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trendovye-indikatory/</link>
     <title>Трендовые индикаторы - как торговать по тренду?</title>
     <description>Как трендовые индикаторы помогают определить тренд на графиках? Торговля по тренду с помощью трендовых индикаторов.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/operezhajushhie-i-otstajushhie-indikatory/</link>
     <title>Опережающие и отстающие индикаторы в трейдинге</title>
     <description>Разбираем опережающие и отстающие индикаторы в трейдинге. Каковы их особенности? Когда лучше использовать определенный тип индикаторов?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/japonskie-svechi/</link>
     <title>Японские свечи: учимся читать и понимать движение рынка</title>
     <description>Что из себя представляют японские свечи? Как можно понимать рынок и анализировать движение цены, основываясь на свечных паттернах?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-ponimat-svechnoj-grafik/</link>
     <title>Как понимать свечной график и читать движение цены?</title>
     <description>Как использовать свечной график для анализа движения цены и получать максимум прибыли с рынка? Как торговать ценовые закономерности?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/svechnoj-analiz-rynka/</link>
     <title>Свечной анализ: учимся понимать движение цены на графике</title>
     <description>Как использовать свечной анализ в трейдинге на форекс и понимать движение цены на графике? Как торговать разворотные сетапы?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/pin-bar/</link>
     <title>Пин бар - нюансы и особенности прибыльной торговли</title>
     <description>Как правильно торговать пин бар? Распространенные ошибки и рабочие стратегии прибыльной торговли по пин барам. Какие точки входа самые лучшие?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/vnutrennij-bar/</link>
     <title>Внутренний бар в прайс экшен: стратегия торговли</title>
     <description>Комплексное руководство по использованию внутреннего бара в торговле по прайс экшен. Что следует принимать во внимание для получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/model-pogloshhenija-ili-vneshnij-bar/</link>
     <title>Модель поглощения или внешний бар: руководство по торговле</title>
     <description>Как правильно торговать модель поглощения или внешний бар? Какие сетапы наиболее сильные? Как лучше всего входить в рынок?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/svecha-dodzhi/</link>
     <title>Свеча доджи в трейдинге - полное руководство по торговле</title>
     <description>Свеча доджи - как правильно ее понимать и торговать? Какие есть разновидности свечей доджи и как лучше всего входить в рынок?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/svechnoj-pattern-utrennjaja-zvezda/</link>
     <title>Свечной паттерн Утренняя звезда: стратегия торговли</title>
     <description>Что из себя представляет свечной паттерн Утренняя звезда? Как находить лучшие точки входа? Какую стратегию торговли можно использовать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/tri-chernye-vorony/</link>
     <title>Три черные вороны: как правильно торговать данный паттерн?</title>
     <description>Что из себя представляет модель Три черные вороны? Почему трейдеры торгуют данный паттерн неправильно? Рабочая торговая стратегия по паттерну.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/moi-ljubimye-patterny-price-action/</link>
     <title>Мои любимые паттерны прайс экшен, которые я торгую чаще всего</title>
     <description>Три моих любимых паттерна прайс экшен, которые я чаще всего использую в своей торговле. Эти паттерны могут увеличить доход любого трейдера.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/skalping-i-price-action/</link>
     <title>Скальпинг и прайс-экшен: рабочая торговая стратегия</title>
     <description>Как можно объединить скальпинг и прайс экшен, чтобы получить прибыльную торговую стратегию на форекс? Подробное руководство.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/napoleonovskaja-strategija-foreks-na-odnu-svechu/</link>
     <title>Наполеоновская стратегия форекс на одну свечу</title>
     <description>Громадные свечи на форекс - как правильно их использовать в трейдинге и открывать свои сделки? Торговая стратегия больших свечей.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/signaly-dlja-pokupki-i-prodazhi/</link>
     <title>Сигналы для покупки и продажи в трейдинге по прайс экшен</title>
     <description>Изучаем самые популярные и прибыльные сигналы для покупки и продажи в по прайс экшен, которые помогут вам получать прибыль в трейдинге.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trejding-po-prajs-jekshen/</link>
     <title>Трейдинг по прайс экшен: факторы, которые нужно учитывать</title>
     <description>Шесть факторов, которые нужно учитывать в трейдинге по прайс экшен перед открытием новых сделок. Как находить лучшие точки входа в рынок?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-torgovat-na-novostjah-na-foreks/</link>
     <title>Как торговать на новостях на форекс трейдеру прайс экшен?</title>
     <description>В этой статье я рассказываю, как торговать на новостях на форекс для трейдера прайс экшен, чтобы обезопасить свой торговый депозит.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/investirovanie/</link>
     <title>Инвестирование: что это такое? Как начать инвестировать?</title>
     <description>Что из себя представляет инвестирование и в какие классы активов можно вкладывать деньги? Как искать тенденции и получать прибыль?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trejding-i-investicii/</link>
     <title>Трейдинг и инвестиции: что выбрать для получения прибыли?</title>
     <description>Что из себя представляют трейдинг и инвестиции на финансовых рынках? В чем их особенности и нюансы? Что выбрать для получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-investirovat-v-akcii/</link>
     <title>Как инвестировать в акции: руководство для начинающих</title>
     <description>Как инвестировать в акции и что нужно знать для этого? Как грамотно распределить свой капитал, чтобы добиться стабильной доходности?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovlja-akcijami/</link>
     <title>Торговля акциями для начинающих: спекуляции и инвестиции</title>
     <description>Что из себя представляет торговля акциями? Как начать спекулировать или инвестировать? Как выбрать акции для торговли на фондовом рынке?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/s-kakoj-summy-nachat-investirovat/</link>
     <title>С какой суммы начать инвестировать в акции на фондовом рынке?</title>
     <description>С какой суммы начать инвестировать в акции, чтобы начать зарабатывать на фондовом рынке и преумножить свой капитал с течением времени?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kotirovki-akcij/</link>
     <title>Котировки акций: как их читать и разбираться в показателях компании</title>
     <description>Что из себя представляют котировки акций и основные финансовые показатели компании. Как их читать и разбираться в текущей информации?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/vidy-investicij/</link>
     <title>Виды инвестиций: во что можно вкладывать деньги?</title>
     <description>Разбираем различные виды инвестиций и сравниваем их доходность. Куда вкладывать деньги в зависимости от уровня риска и ожидаемой прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kogda-mozhno-prodat-akcii/</link>
     <title>Когда можно продать акции: возможные причины для продажи</title>
     <description>Когда можно продать акции, чтобы получить прибыль и не оказаться в убытке? Какие могут быть причины для продажи акций в вашем портфеле?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/nedoocenennye-akcii/</link>
     <title>Недооцененные акции: как искать лучшие компании для инвестиций?</title>
     <description>Что из себя представляют недооцененные акции и по каким критериям можно находить лучшие компании для трейдинга и инвестиций?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/rynochnaja-kapitalizacija/</link>
     <title>Рыночная капитализация: что это такое и как ее оценивать?</title>
     <description>Что из себя представляет рыночная капитализация? Как она рассчитывается? Как лучше всего инвестировать в компании с разной капитализацией?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/prodazha-bez-pokrytija/</link>
     <title>Продажа без покрытия: как извлечь прибыль от падения рынка?</title>
     <description>Что из себя представляет продажа без покрытия и как можно получать прибыль на падающих рынках? Возможные риски и особенности коротких продаж.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/diversifikacija-portfelja/</link>
     <title>Диверсификация портфеля как способ обезопасить свои инвестиции</title>
     <description>Что из себя представляет диверсификация портфеля для различных классов активов и акций? Как лучше всего диверсифицировать свои инвестиции?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/dividendy-po-akcijam/</link>
     <title>Дивиденды по акциям: что это такое и как можно заработать?</title>
     <description>Что из себя представляют дивиденды по акциям? Особенности выплаты дивидендов различными компаниями. Как заработать на дивидендах?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/stoimostnoe-investirovanie/</link>
     <title>Стоимостное инвестирование: что оно из себя представляет?</title>
     <description>Разбираем стоимостное инвестирование и изучаем его преимущества перед другими видами инвестирования в ценные бумаги на фондовом рынке.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/usrednenie-dollarovoj-stoimosti/</link>
     <title>Усреднение долларовой стоимости при инвестировании</title>
     <description>Что из себя представляет усреднение долларовой стоимости? Как можно получить больше отдачи от инвестиций и сэкономить свои вложения?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/mozhet-li-cena-akcij-opustitsja-do-nulja/</link>
     <title>Может ли цена акций опуститься до нуля? Что будет в этом случае?</title>
     <description>Что происходит, когда цена акций опускается до нуля? Когда происходит банкротство компании с исключением ее из листинга биржи?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/pokazateli-kompanii/</link>
     <title>Показатели компании, которые следует учитывать при инвестировании</title>
     <description>На какие показатели компании следует обращать внимание при инвестировании? Что следует учитывать перед покупкой акций компании?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/ciklicheskie-akcii-i-kompanii/</link>
     <title>Циклические акции и компании: особенности торговли и инвестиций</title>
     <description>Что из себя представляют циклические акции и компании? Как анализировать рынок в период экономического спада и подъеда для поиска лучших акций?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/aktivnoe-i-passivnoe-investirovanie/</link>
     <title>Активное и пассивное инвестирование: какая стратегия вам подходит?</title>
     <description>Что из себя представляет активное и пассивное инвестирование? В чем их особенности, плюсы и минусы? Какую стратегию выбрать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/medvezhij-rynok/</link>
     <title>Медвежий рынок: что он из себя представлят и когда происходит?</title>
     <description>Что из себя представляет медвежий рынок и каковы его ключевые факторы? Как торговать на финансовых рынках в условиях спада и рецессии?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/sovety-dlja-nachinajushhih-investorov/</link>
     <title>Советы для начинающих инвесторов в акции: как инвестировать?</title>
     <description>Советы для начинающих инвесторов, которые помогут вам инвестировать более грамотно в акции и приумножать свой капитал со временем.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/sovety-investoram/</link>
     <title>Советы инвесторам, которые помогут преумножить ваши вложения</title>
     <description>Лучшие советы инвесторам, которые помогут вам инвестировать более эффективно и в короткие сроки преумножить свой капитал.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kojefficient-cena-pribyl/</link>
     <title>Коэффициент цена прибыль P/E: чем он полезен и как его применять?</title>
     <description>Рассматриваем коэффициент цена прибыль P/E для оценки перспектив инвестиций в компании, а также разбираем все нюансы данного показателя.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/slozhnye-procenty/</link>
     <title>Сложные проценты: что они из себя представляют и как работают?</title>
     <description>Сложные проценты позволяют вам многократно накапливать прибыль. Разбираем формулу сложных процентов и сравниваем их с простыми процентами.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/rentabelnost-kapitala/</link>
     <title>Рентабельность капитала (ROE): что означает данный показатель?</title>
     <description>Разбираем рентабельность капитала (ROE) и рассматриваем, как можно использовать данный показатель для оценнки эффективности компании.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/etf/</link>
     <title>ETF или биржевые фонды: что это такое и как в них инвестировать?</title>
     <description>Что из себя представляют ETF или торгуемые на бирже фонды? Чем они отличаются от ПИФов? Каковы преимущества инвестирования в ETF?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/s-p-500/</link>
     <title>S&amp;amp;P 500: что из себя представляет данный фондовый индекс?</title>
     <description>Подробно разбираем, что из себя представляет биржевый индекс S&amp;amp;P 500, как он рассчитывается и какие компании в него входят.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/dow-jones-nasdaq-s-p-500/</link>
     <title>Dow Jones, NASDAQ, S&amp;amp;P 500 – ключевые различия и особенности</title>
     <description>Что из себя представляют фондовые индексы Dow Jones, NASDAQ и S&amp;amp;P 500? В чем их ключевые различия и особенности в трейдинге и инвестициях?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/vix-indeks/</link>
     <title>VIX - индекс страха и волатильности: чем он может быть полезен?</title>
     <description>Что из себя представляет индес страха и волатильности VIX? Как его можно использовать для анализа и трейдинга на финансовых рынках?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/ipo/</link>
     <title>IPO или первичное публичное размещение, что это такое?</title>
     <description>Что из себя представляет IPO или первичное публичное размещение? Как можно инвестировать в акции IPO и заработать на этом?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/akcii-apple/</link>
     <title>Акции Apple: крупнейшие инвесторы и перспективы инвестиций</title>
     <description>Поговорим о крупнейших инвесторах компании Apple, а также рассмотрим перспективы инвестиций в акции Apple на данный момент.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/5-samyh-jarkih-korporativnyh-krizisov/</link>
     <title>5 самых ярких корпоративных кризисов и банкротств в истории</title>
     <description>Самые яркие корпоративные кризисы и банкротства, которые происходили за всю историю. Какие из этого можно сделать выводы и чему научиться?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/50-udivitelnyh-faktov-o-zolote/</link>
     <title>50 удивительных фактов о золоте, которые вы могли не знать</title>
     <description>В сегодняшней статье собраны 50 удивительных фактов о золоте, о которых вы могли не слышать. Также разберем, стоит ли инвестировать в золото.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/cagr/</link>
     <title>CAGR или совокупный среднегодовой темп роста: что это такое?</title>
     <description>Разбираемся, что из себя представляет показатель CAGR (совокупный среднегодовой темп роста). Как его можно использовать в инвестициях?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/short-skviz/</link>
     <title>Шорт сквиз или короткое сжатие в трейдинге и инвестициях</title>
     <description>Что из себя представляет шорт сквиз или короткое сжатие? Как можно использовать эту ситуацию на рынке акций для получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/spac/</link>
     <title>SPAC или компании пустышки в качестве альтернативы IPO</title>
     <description>Что из себя предтавляют компании-пустышке SPAC и в чем их преимущество в привелчении инвестиций перед публичным размещением (IPO)?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/bychij-rynok/</link>
     <title>Бычий рынок: что это такое? Когда он происходит?</title>
     <description>Что из себя представляет термин бычий рынок? Когда случаются устойчивые периоды роста цен? Что влияет на долговременный рост рынка?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/ostanovka-torgov/</link>
     <title>Остановка торгов на биржах: когда происходит выключение торговли?</title>
     <description>При каких сценариях происходит остановка торгов на биржах? Что означает автоматическое выключение торговли и в каких случаях это возможно?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/droblenie-akcij/</link>
     <title>Дробление акций компании и обратное дробление: что это такое?</title>
     <description>Разбираемся, что из себя представляет дробление акций компании. Почему это может быть выгодно? А также рассмотрим обратное дробление.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/investicii-vo-vremja-koronovirusa/</link>
     <title>Инвестиции во время короновируса: что следует учитывать?</title>
     <description>Как короновирус повлиял на финансовые рынк? Как следует инвестировать во время пандемии и в условиях мирового финансового кризиса?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/investicii-s-vysokim-riskom/</link>
     <title>Инвестиции с высоким риском: виды высокорисковых инвестиций</title>
     <description>Что из себя представляют инвестиции с высоким риском? В какие активы можно инвестировать для получения большей прибыли на финансовых рынках?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/istorija-finansovyh-krizisov-i-puzyrej/</link>
     <title>История финансовых кризисов и пузырей на финансовых рынках</title>
     <description>История семи финансовых кризисов и пузырей, начиная от тюльпаной лихорадки 1637 года и заканчивая мировым финансовым кризисом 2008 года.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-vybrat-akcii/</link>
     <title>Как выбрать акции для трейдинга и инвестиций: полное руководство</title>
     <description>Как выбрать лучшие акции для трейдинга и инвестиций на финансовых рынках? Каковы критерии оценки акций? Какие факторы стоит учитывать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/luchshie-investory-mira/</link>
     <title>Лучшие инвесторы мира и их правила инвестирования</title>
     <description>Лучшие инвесторы всех времен, их правила и советы для инвестирования в акции компаний и инвестиционные стратегии на финансовых рынках.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kompanija-edinorog/</link>
     <title>Компания единорог: что это такое и чем она интересна?</title>
     <description>Что из себя представляет компания единорог и чем она привлекательная для инвестиций? Разбираемся в буме технологических стартапов.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/piter-linch/</link>
     <title>Питер Линч и его знаменитые цитаты про инвестирование</title>
     <description>В сегодяншней статье я собрал самые известные цитаты, которые произносил один из самых известных инвесторов в мире - Питер Линч.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/jekonomicheskij-rov/</link>
     <title>Экономический ров: что создает конкурентное преимущество?</title>
     <description>Разбираем термин экономический ров с точки зрения инвестирования, который предоставляет компаниям конкурентное преимущество.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/recessija/</link>
     <title>Рецессия в экономике и на фондовом рынке: как она возникает?</title>
     <description>Что из себя преставляет рецессия? Каковы ее признаки и особенности? Что приводит к рецессии в экономике и к чему нужно быть готовым?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/sluchajnoe-bluzhdanie/</link>
     <title>Случайное блуждание на финансовых рынках: модель доходности</title>
     <description>Случайное блуждание как модель измерения доходности для инвестиций и трейдинга на финансовых рынках. Преимущества и недостатки данной модели.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/finansovaja-nezavisimost/</link>
     <title>Финансовая независимость и как она достижима</title>
     <description>Практические советы и рекомендации, как добиться того, чтобы финансовая независимость и благополучие стали реальностью вашей жизни.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-vybrat-strategiju-investirovanija/</link>
     <title>Как выбрать стратегию инвестирования и получить прибыль с рынка?</title>
     <description>Разбираемся в особенностях стратегий инвестирования с различных аспектов для получения стабильной прибыль с фондового рынка.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/zarabotok-na-dividendah-s-brokerom-evotrade/</link>
     <title>Заработок на дивидендах с брокером Evotrade</title>
     <description>Как можно заработать на дивидендных акциях с помощью брокера Evotrade. Разбираем возможности и популярные кейсы.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/zoloto-ili-bitkoin/</link>
     <title>Золото или биткоин: что выбрать для инвестирования?</title>
     <description>Рассмотриваем золото и биткоин в качестве активов для инвестиций. Куда выгодней вкладывать деньи и на чем можно заработать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kriptovaljuta/</link>
     <title>Криптовалюта: что это такое и как на ней можно заработать?</title>
     <description>Что из себя представляет криптовалюта? Ее история. Популярные криптовалюты. Как в настоящее время можно заработать на индуструии криптовалют?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/luchshie-kriptovaljuty/</link>
     <title>Лучшие криптовалюты для инвестиций</title>
     <description>Какие лучшие криптовалюты для инвестиций на сегодняшний день? Какую криптовалюту выбрать для получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/bitkoin/</link>
     <title>Биткоин: что он из себя представялет? Полное руководство</title>
     <description>Что такое биткоин и как его можно использовать в трейдинге и инвестициях? Что из себя представляет блокчейн и как заработать на биткоинах?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-torgovat-bitkoinami/</link>
     <title>Как торговать биткоинами на бирже: основы для начинающих</title>
     <description>Что из себя представляют биткоины и как торговать биткоинами на бирже? Что следует учитывать в трейдинге криптовалют в настоящее время?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/investicii-v-kriptovaljutu/</link>
     <title>Инвестиции в криптовалюту для начинающих: с чего начать?</title>
     <description>Инвестиции в криптовалюту имеют свои риски и трудности. Руководство для начинающих с нюансами и особенностями данного вида инвестиций.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/skolzyashhie-srednie/</link>
     <title>Скользящая средняя: стратегии прибыльного трейдинга</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор скользящая средняя? Как можно ее использовать для торговли по тренду и получения максимальной прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/luchshie-indikatory-foreks/</link>
     <title>Индикаторы форекс, которые помогут вам в торговле</title>
     <description>Какие индикаторы форекс помогут вам в трейдинге и сделают вашу торговлю более эффективной? Что лучше: индикаторы или прайс экшен?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/prajs-ekshen/</link>
     <title>Прайс экшен - стратегия торговли без индикаторов на чистом графике</title>
     <description>Прайс экшен поможет вам понимать рыночную структуру и прогнозировать движение цены без индикаторов. Секреты использования прайс экшен на практике.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/strategija-prajs-jekshen/</link>
     <title>Прайс экшен - стратегия торговли без индикаторов на чистом графике</title>
     <description>Прайс экшен поможет вам понимать рыночную структуру и прогнозировать движение цены без индикаторов. Секреты использования прайс экшен на практике.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovyj-plan-foreks/</link>
     <title>Торговый план в трейдинге: как правильно его составить?</title>
     <description>Что такое торговый план и как правильно его составить? Как торговый план может помочь добиться лучших результатов в трейдинге?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovlya-po-trendu/</link>
     <title>Стратегия торговли по тренду – полное руководство</title>
     <description>Детальное руководство торговли по тренду поможет вам создать свою стратегию трендовой торговли и научит вас торговать прибыльно.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/pin-bar-strategija-torgovli/</link>
     <title>Пин бар - нюансы и особенности прибыльной торговли</title>
     <description>Как правильно торговать пин бар? Распространенные ошибки и рабочие стратегии прибыльной торговли по пин барам. Какие точки входа самые лучшие?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>2</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/fundamentalnyj-i-tehnicheskij-analiz/</link>
     <title>Фундаментальный анализ: особенности и нюансы</title>
     <description>Фундаментальный анализ имеет свои преимущества и недостатки. Какой тип анализа рынков выбрать? В чем его особенности и нюансы?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/svechi-foreks/</link>
     <title>Японские свечи: учимся читать и понимать движение рынка</title>
     <description>Что из себя представляют японские свечи? Как можно понимать рынок и анализировать движение цены, основываясь на свечных паттернах?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/gjep-na-foreks/</link>
     <title>Гэпы в трейдинге: что делать после образования гэпа?</title>
     <description>Почему появляются гэпы на графике? Какие типы гэпов бывают? Как можно использовать гэпы в трейдинге для анализа рынка и получения прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/perestante-ispolzovat-demo-schet/</link>
     <title>Демо счет в трейдинге: полное руководство по использованию</title>
     <description>Что из себя представляет демо счет и как правильно его использовать? Разбор все нюансов и особенностей демо счета в трейдинге.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trend-na-foreks/</link>
     <title>Тренд: как не делать ошибки и торговать прибыльно?</title>
     <description>Как правильно торговать по тренду и использовать лучшие точки для входа в рынок? Какие бывают ошибки при торговле по тренду?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/tehnicheskij-analiz-kompleksnoe-rukovodstvo/</link>
     <title>Технический анализ рынка: комплексное руководство трейдера</title>
     <description>Как использовать технический анализ в трейдинге на финансовых рынках? Полное руководство, которое поможет улучшить результаты вашей торговли.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-ispolzovat-trendovye-linii/</link>
     <title>Линии тренда: как их строить и использовать в трейдинге?</title>
     <description>Линии тренда помогают нам обозначить направление тренда, определить его разворот, а также найти лучшие точки входа для торговли.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/dejtrejding-na-foreks/</link>
     <title>Дейтрейдинг или торговля внутри дня: особености и нюансы</title>
     <description>Что из себя представляет дейтрейдинг? Каковы недостатки и особенности торговли внутри дня? Исчерпывающее руководство по дейтрейдингу.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/risk-menedzhment-foreks/</link>
     <title>Риск-менеджмент - основа стабильного трейдинга</title>
     <description>Как грамотно использовать риск-менеджмент и рассчитывать размер своих позиций? Как правильно контролировать размер своих рисков в трейдинге?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/rating-brokers/</link>
     <title>Рейтинг брокеров форекс и фондового рынка, которых я рекомендую</title>
     <description>Рейтинг брокеров форекс и фондового рынка, который основан на моем опыте работы с данными брокерамии и отзывам в интернете.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-vybrat-brokera-foreks/</link>
     <title>Как выбрать брокера: самые важные советы и рекомендации</title>
     <description>Как выбрать брокера, с которым можно торговать надежно и прибыльно? Я собрал самые важные советы и рекомендации по выбору брокера.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/mql4/</link>
     <title>MQL4: уроки программирования, советники и индикаторы, учебник</title>
     <description>Учебник программирования на MQL4, обучающие статьи и материалы, которые помогут вам научиться писать свои собствненые торговые советники и индикаторы.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/mql4-osnovy-jazyka/</link>
     <title>MQL4: основы языка, типы программ и примеры использования</title>
     <description>Что из себя представляет язык MQL4? Какие он предоставляет возможности? Какие есть типы программ на MQL4 и как их можно использовать?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/200-dnevnaja-skolzjashhaja-srednjaja/</link>
     <title>Скользящая средняя: стратегии прибыльного трейдинга</title>
     <description>Что из себя представляет индикатор скользящая средняя? Как можно ее использовать для торговли по тренду и получения максимальной прибыли?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/treugolnik-foreks/</link>
     <title>Фигура треугольник в техническом анализе: стратегия торговли</title>
     <description>Как работает фигура треугольник на форекс и фондовом рынке? Вход в рынок, постановка стопов и техника взятия прибыли.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-rabotaet-trejling-stop/</link>
     <title>Трейлинг стоп: как правильно его использовать в трейдинге?</title>
     <description>Трейлинг стоп позволит вам сохранить и максимизировать свою прибыль в трендовом рынке. Как правильно использовать трейлинг стоп?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/journal/</link>
     <title>Дневник трейдера: анализ графиков и сделок за неделю</title>
     <description>Дневник трейдера, где я описываю свои сделки за прошедшую неделю и анализирую свою торговлю, а также размышляю на тему трейдинга и заработка в интернете.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-testirovat-torgovye-strategii/</link>
     <title>Торговые стратегии форекс и фондового рынка: что выбрать?</title>
     <description>Лучшие и прибыльные торговые стратегии для форекс и фондового рынка, на которых вы можете построить свой анализ рынка и поиск точек входа.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trejding-na-foreks-po-principu-ustanovil-i-zabyl/</link>
     <title>Рекомендации для начинающих трейдеров форекс</title>
     <description>Рекомендации для начинающих трейдеров, которые помогут вам научиться профессионально торговать на форекс и забирать прибыль с рынка.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/konsolidatsiya-na-foreks/</link>
     <title>Консолидация или флэт - ловушка для неопытных трейдеров</title>
     <description>Консолидация или флэт и его характеристика. Как открывать сделки, когда находится в консолидации? Пробой границ флэта и ложные пробои.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/novosti-foreks/</link>
     <title>Торговля на новостях: стратегии и возможности</title>
     <description>Что из себя представляет торговля на новостях и что стоит учитывать? Как можно избежать убытков и получить прибыль во время выхода новостей?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kakoj-tajmfrejm-na-foreks-vybrat-dlja-torgovli/</link>
     <title>Какой таймфрейм выбрать для торговли?</title>
     <description>Какой таймфрейм выбрать для торговли на форекс и фондовом рынке? Преимущества и недостатки использования различных таймфреймов.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/figura-dvojnoe-dno/double-bottom-support/</link>
     <title></title>
     
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/dvojnaya-vershina/</link>
     <title>Двойная вершина и Двойное дно в техническом анализе</title>
     <description>Формирование патерна Двойная вершина и Двойное дно. Ловушки, которые подстерегают трейдера. Стратегия торговли данных фигур.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/proboj-na-foreks/</link>
     <title>Пробой уровня: торгуем самые прибыльные сетапы</title>
     <description>Как торговать наиболее прибыльные сетапы на пробой уровня? Исчерпывающее руководство по торговле пробоев на форекс и фондовом рынке.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/vnutridnevnaja-torgovlja/</link>
     <title>Дейтрейдинг или торговля внутри дня: особености и нюансы</title>
     <description>Что из себя представляет дейтрейдинг? Каковы недостатки и особенности торговли внутри дня? Исчерпывающее руководство по дейтрейдингу.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trendy-na-foreks/</link>
     <title>Тренд: как не делать ошибки и торговать прибыльно?</title>
     <description>Как правильно торговать по тренду и использовать лучшие точки для входа в рынок? Какие бывают ошибки при торговле по тренду?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>3</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/just2trade/</link>
     <title>International broker Just2Trade online LTD</title>
     <description>International broker Just2Trade online LTD today has 155,000 clients in 33 countries of the world.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>4</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/metaeditor/</link>
     <title>MetaEditor - программа для редактирования кода на языке MQL</title>
     <description>Обзор программы для редактирования кода MQL MetaEditor, которая входа в стандартную поставку торговой платформы MetaTrader.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>4</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-poluchit-tekushhuju-cenu-torgovogo-instrumenta-s-pomoshhju-mql4/</link>
     <title>Как получить текущую цену торгового инструмента с помощью MQL4?</title>
     <description>Получаем цену текущего торгового инструмента с помощью функций MarketInfo, Close и iClose. Пример кода с подробными объяснениями.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>4</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/preprocessor-v-mql4/</link>
     <title>Препроцессор в MQL4: улучшаем читаемость кода</title>
     <description>Препроцессор в MQL4 - это часть компилятора, которая позволяет сделать код более коротким. Директивы include и property в препроцессоре.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>4</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-opredelit-peresechenie-linij-dvuh-indikatorov-na-mql4/</link>
     <title>Как определить пересечение линий двух индикаторов на MQL4?</title>
     <description>Определяем пересечение двух линий индикаторов с помощью MQL4. Приведенный код может быть использован при написании различных советников.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>4</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/upravlenie-orderami-v-mql4/</link>
     <title>Управление ордерами в MQL4: как модифицировать ордера?</title>
     <description>Разбираем фунукции управления ордерами в MQL4. Как изменять ордера, устанавливать трейлинг-стоп и закрывать отдельные ордера.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>4</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovyj-sovetnik-na-mql4/</link>
     <title>Торговый советник на MQL4: учимся программировать с нуля</title>
     <description>Учимся программировать с нуля полноценный торговый советник на MQL4 по выбранной нами торговой стратегии и показаниям идикаторов.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>4</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-vypolnit-kakuju-libo-zadachu-pri-otkrytii-novoj-svechi-na-mql4/</link>
     <title>Как выполнить какую-либо задачу при открытии новой свечи на MQL4?</title>
     <description>Выполняем определенную задачу при открытии новой свечи с помощью MQL4. Пример кода функции с подробными пояснениями.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>4</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/zakryvaem-otkrytye-ordera-s-pomoshhju-funkcii-orderclose/</link>
     <title>Закрываем открытые ордера с помощью функции OrderClose</title>
     <description>Закрытие ордеров может быть полезно во многих случаях. Пишем функцию на MQL4, которая позволит нам закрывать открытые ордера.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>4</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/bazovye-funkcii-i-struktura-koda/</link>
     <title>Базовые функции и структура кода в программах на MQL4</title>
     <description>Базовые функции в MQL4 для скриптов, индикаторов и экспертов. Что должна включать в себя каждая торговая стратегия? Порядок исполнения кода.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>4</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/sovetnik-kotoryj-torguet-po-peresecheniju-skolzjashhih-srednih/</link>
     <title>Советник, который торгует по пересечению скользящих средних</title>
     <description>Пишем советник, который торгует по пересечению быстрой и медленной скользящей средней. Разбираем код советника во всех подробностях.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>4</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trading-for-beginners/</link>
     <title>Трейдинг – обучение, как зарабатывать на финансовых рынках</title>
     <description>Все про трейдинг на финансовых рынках. Обучение торговле для начинающих и опытных трейдеров. Научитесь стабильно зарабатывать с помощью трейдинга.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-vypolnit-chast-koda-tolko-odin-raz-za-svechu-na-mql4/</link>
     <title>Как выполнить часть кода только один раз за свечу на MQL4?</title>
     <description>Пишем код на MQL4, который будет запускаться только только один раз за формирование каждой новой свечи на графике.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/uslovija-ispolnenija-orderov/</link>
     <title>Условия исполнения ордеров и работа с индикаторами в MQL4</title>
     <description>Разбираем, как можно управлять ордерами в программировании на MQL4, а также работу со встренными и пользовательскими индикаторами.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/massivy-v-mql4/</link>
     <title>Массивы в MQL4: что они из себя представляют?</title>
     <description>Что такое массивы в MQL4? Как их можно использовать в программировании при написании кода скриптов, советников и индикаторов?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/funkcii-v-mql4/</link>
     <title>Функции в MQL4: что они из себя представляют и как их использовать?</title>
     <description>Функции в MQL4 являются частями кодами, которые формируют целую программу. В чем удобство использования функций и как они могут быть полезны?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-izmenjat-otkrytye-i-otlozhennye-ordera-v-mql4/</link>
     <title>Как изменять открытые и отложенные ордера в MQL4?</title>
     <description>Рассматриваем функцию OrderModify, а также изучаем код, который поможет нам модифицировать открытые и отложенные ордера в MQL4.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-vybrat-order-i-poluchit-o-nem-informaciju-s-pomoshhju-mql4/</link>
     <title>Как выбрать ордер и получить о нем информацию с помощью MQL4?</title>
     <description>Изучаем, как можно выбирать открытые ордера с помощью MQL4. Это позволит нам получить дополнительную информацию об ордерах.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-ogranichit-rabotu-sovetnika-v-zadannye-chasy-s-pomoshhju-mql4/</link>
     <title>Как ограничить работу советника в заданные часы с помощью MQL4?</title>
     <description>Изучаем, как можно ограничить работу советника в определенные часы с помощью MQL4. Пример кода программы с подробными пояснениями.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/oscilljator-stohastik-pishem-kod-sovetnika-i-razbiraem-ego/</link>
     <title>Осциллятор стохастик: пишем код советника и разбираем его</title>
     <description>Пишем с подробными пояснениями код осциллятора стохастик с различными параметрами, а также тестируем его на истории.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/dopolnitelnye-vozmozhnosti-mql4/</link>
     <title>Дополнительные возможности MQL4 в разработке советников</title>
     <description>Рассмотрим дополнительные функции и возможности в MQL4, которые помогут вам программировать и настраивать работу советников.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/otkryvaem-novye-ordera-s-pomoshhju-funkcii-ordersend/</link>
     <title>Открываем новые ордера с помощью функции OrderSend</title>
     <description>Как использовать функцию OrderSend для размещения новых ордеров в советниках на MQL4? Как устанавливать стоп-лосс и тейк-профит?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/peremennye-v-mql4/</link>
     <title>Переменные в MQL4: как их объявлять и использовать?</title>
     <description>Что из себя представляют переменные в MQL4? Объявление и инициализация переменных. Примеры их использования при написании кода программы.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/cena-otkrytija-zakrytija-maksimuma-i-minimuma-svechej-v-mql4/</link>
     <title>Цена открытия, закрытия, максимума и минимума свечей в MQL4</title>
     <description>Как работать с текущими ценами свечей? Получаем цены открытия, закрытия, максимума и минимума свечей для разных инструментов и таймфреймов.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/tipy-dannyh-v-mql4/</link>
     <title>Типы данных в MQL4, которыми можно оперировать</title>
     <description>Типы данных в MQL4 в зависимости от назначения: целые числа, числа с плавающей точкой, логические, строковые, дата и время, цвет.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/konstanty-v-mql4/</link>
     <title>Константы в MQL4 - составные части программы</title>
     <description>Константы в MQL4 - это объект, имеющий значение. Это неизменная величина, которая присваивается переменным.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-ispolzovat-indikator-fraktalov-v-mql4/</link>
     <title>Как использовать индикатор фракталов в MQL4?</title>
     <description>Как можно использовать индикатор фракталов для торговли в программировании на MQL4? Функция, которая поможет вам торговать по фракталам.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/rasschityvaem-stop-loss-tejk-profit-i-proskalzyvanie-na-mql4/</link>
     <title>Рассчитываем стоп-лосс, тейк-профит и проскальзывание на MQL4</title>
     <description>Как можно рассчитать стоп-лосс, тейк-профит и размер проскальзывания в программах на MQL4? Примеры кода с подробными пояснениями.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/razmeshhenie-orderov-v-mql4/</link>
     <title>Размещение ордеров в MQL4: как открывать и закрывать ордера?</title>
     <description>Все про размещение ордеров на MQL4: типы ордеров, функции для открытия и закрытия ордеров, получение информации об ордерах. Код советника.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/rasschityvaem-razmer-pozicii-s-pomoshhju-mql4/</link>
     <title>Рассчитываем размер позиции с помощью MQL4</title>
     <description>Как можно автоматически рассчитывать размер позиции с помощью MQL4 и защищать ваш торговый депозит от убытков и непредвиденных рисков?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/prodvinutoe-razmeshhenie-orderov/</link>
     <title>Продвинутое размещение ордеров и управление ордерами в MQL4</title>
     <description>Подробно разбираем, как можно управлять и модифицировать ордера после их создания, проверять размер лота, цены стоп-лосса и тейк-профита.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/chto-takoe-tik/</link>
     <title>Что такое тик на бирже? Что из себя представляет тиковый график?</title>
     <description>Что из себя представляет тик в торговой плафторме MetaTrader? Чем важна концепция тика в программировании на MQL4?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kommentarii-v-mql4/</link>
     <title>Комментарии в MQL4: чем они могут быть полезны?</title>
     <description>Комментарии в MQL4 помогают упорядочить код и сделать его более удобным для чтения. Примеры использования комментариев при написании кода.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/rabota-s-datoj-i-vremenem-v-mql4/</link>
     <title>Работа с датой и временем в MQL4: полезные функции и переменные</title>
     <description>Как работать с датой и временем при создании торговых советников на MQL4? Создаем функции работы со временем, таймер и открываем ордера.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/magic-number/</link>
     <title>Магическое число (Magic Number): как его использовать в MQL4?</title>
     <description>Что из себя представляет магическое число (magic number) в MQL4 и чем оно может быть полезно? Как использовать магическое число?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-rasschitat-znachenija-ceny-s-pomoshhju-peremennoj-digits/</link>
     <title>Как рассчитать значения цены с помощью переменной Digits?</title>
     <description>Как можно округлить значения цены с помощью предопределенной переменной Digits для валютных пар с пятью и тремя знаками после запятой?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/polzovatelskie-indikatory-i-skripty/</link>
     <title>Пользовательские индикаторы и скрипты на MQL4: примеры кода</title>
     <description>Создаем пользовательские индикаторы и скрипты на MQL4 и подробно разбираем синтаксис кода. Как программировать свои собственные индикаторы?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/programming-mql4/</link>
     <title>Программирование на MQL4: основы языка и введение в синтаксис</title>
     <description>Основы программирования на MQL4 и введение в синтаксис языка. Учимся программировать на MQL4 с нуля. Что нужно знать для начала?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>5</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/operacija-operand-znak-operacii-i-vyrazhenie-osnova-jazyka-mql4/</link>
     <title>Операция, операнд, знак операции и выражение - основа языка MQL4</title>
     <description>Разбираемся с тем, что представляют из себя операция, операнд, знак операции и выражения в коде программ на MQL4.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>6</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/operatory-v-mql4/</link>
     <title>Операторы в MQL4: как их использовать в программе?</title>
     <description>Что из себя представляют операторы в MQL4 и как они используются в программе? Простые и составные операторы, операторы условий и циклов.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>6</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kak-ostanovit-torgovlju-sovetnika-esli-spred-uvelichivaetsja/</link>
     <title>Как остановить торговлю советника, если спред увеличивается?</title>
     <description>Как можно остановить работу советника в MQL4, если значение спреда слишком велико? Разбираем простой пример кода.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>6</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/pishu-uchebnik-po-mql4-dlja-nachinajushhih-s-samyh-azov/</link>
     <title>Пишу учебник по MQL4 для начинающих с самых азов</title>
     <description>Пишу учебник по MQL4. Каждый день стараюсь опубликовать несколько новых уроков. Вначале делал репосты, но по активности понял, что это мало кому интересно. Но это интересно прежде всего для меня. Мне хочется упорядочить всю информацию по MQL4 и написать цикл материалов, которые</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>8</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/vozvrashhajus-k-svechnym-grafikam-i-torgovle-po-prajs-jekshen/</link>
     <title>Возвращаюсь к свечным графикам и торговле по прайс экшен</title>
     <description>Решил вернуться к прайс экшен и торговать по обычным свечным графикам. Все-таки важно видеть движение цены во всех деталях. Поэтому уровни буду рисовать по линейным графикам на меньшем масштабе, а торговать по свечному графику на большем масштабе. Когда видишь движение це</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/izuchaju-programmirovanie-mql4-prodolzhaju-publikovat-stati/</link>
     <title>Изучаю программирование MQL4, продолжаю публиковать статьи</title>
     <description>На прошлой неделе ничего не писал в своем дневнике. Эта первая неделя, которую я пропустил. Целиком ушел в изучение программирования на MQL4. Чем больше я его изучаю, тем больше понимаю, как все непросто. Хотя конечно, первые и важные шаги я уже сделал и более-менее стал разбира</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/budu-izuchat-programmirovanie-i-pisat-menshe-statej/</link>
     <title>Буду изучать программирование и писать меньше статей</title>
     <description>Статьи - это не совсем мое. Прикладываешь так много усилий, а результата фактически нет. Почему я стал вести блог? Так как я торгую по дневным графикам, у меня остается много свободного времени, и я подумал, что было бы неплохо писать про трейдинг. Но сейчас я открыл для себя с</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/pytajus-razobratsja-v-avtomatizirovannoj-torgovle/</link>
     <title>Пытаюсь разобраться в автоматизированной торговле</title>
     <description>Я в каком-то ступоре по поводу автоматизированной торговли. Непонятно что делать. Использовать чужие советники? Писать свои? Если чужие, то бесплатные или платные? Есть ли смысл смотреть на советники, которые используют мартингейл, усреднение, сетку, пересиживание убытков?</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/privykaju-k-torgovle-po-linejnym-grafikam/</link>
     <title>Привыкаю к торговле по линейным графикам</title>
     <description>Торгую по стратегии кукловода и использую линейный график. Иногда переключаюсь на свечной график, потому что слишком к нему привык. Но чаще всего это вовсе не обязательно. По дневным графикам у меня получается не так много точек входа, но думаю, здесь все зависит от рынка. С</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/kuklovod-i-strategija-torgovli-protiv-tolpy/</link>
     <title>Кукловод и стратегия торговли против толпы</title>
     <description>На прошлой неделе у меня вновь произошло переосмысление всего трейдинга и моей торговой стратегии. Я случайно наткнулся на теорию Алексея Фомина &amp;quot;Торговля против толпы&amp;quot;, и она мне очень понравилась. В этой теории все движения цены объясняются желанием кукловода зара</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/forex-tester-revoljucija-v-soznanii-trejdera/</link>
     <title>Forex Tester - революция в сознании трейдера</title>
     <description>На прошлой неделе у меня случился настоящий переворот в трейдинге. Я сначала скачал, а затем купил программу Forex Tester и стал тестировать свою стратегию ручной торговли на истории. Результат неутешительный. На форекс мне удавалось делать 10-20% в год, на акциях - 20-40%.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/v-trejdinge-vsegda-vazhno-sovmeshhat-neskolko-tajmfrejmov/</link>
     <title>В трейдинге всегда важно совмещать несколько таймфреймов</title>
     <description>На прошлой неделе я сделал одно очень важное открытие. Удивительно, что раньше я почему-то об этом не задумывался и не использовал эту технику, хотя много</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/probuju-torgovat-po-nedelnym-grafikam/</link>
     <title>Пробую торговать по недельным графикам</title>
     <description>Пробую торговать по недельным графикам, и они мне нравятся гораздо больше, чем дневные. Дневные графики сейчас уже кажутся гораздо более шумными и</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/nuzhno-vsegda-kontrolirovat-svoi-riski-i-ne-zabyvat-o-korreljacii/</link>
     <title>Нужно всегда контролировать свои риски и не забывать о корреляции</title>
     <description>Первая убыточная неделя после трех недель прибыльной торговли. В трейдинге нельзя обольщаться. Я уже ни раз писал про это. Когда торгуешь прибыльно, легко потерять осторожность и начать открывать более рискованные сделки. Постоянно наступаю на эти грабли.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/reshil-torgovat-po-urovnjam-bez-patternov-prajs-jekshen/</link>
     <title>Решил торговать по уровням без паттернов прайс экшен</title>
     <description>В моей торговле снова произошел кардинальный переворот. Я решил не привязываться к паттернам прайс экшен. Раньше я все время искал паттерны на уровнях и</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/v-poiskah-balansa-mezhdu-ostorozhnoj-torgovlej-i-kolichestvom-sdelok/</link>
     <title>В поисках баланса между осторожной торговлей и количеством сделок</title>
     <description>На прошлой неделе торговал очень осторожно. Сделок почти не было. Хотя движения на форекс были особенно сильными. Но я все пропустил. По фунту мне входить в рынок не хотелось из-за всей этой неопределенности с брекситом. Фунт то растет, то падает. Плюс решение по процентной с</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/mne-nravitsja-kogda-trejding-maksimalno-prost-i-minimalistichen/</link>
     <title>Мне нравится, когда трейдинг максимально прост и минималистичен</title>
     <description>Такое удовольствие входить в рынок одним ордером. И такой геморрой было открывать два ордера. Я рад, что теперь ставлю тейк-профиты и торгую максимально просто. Мне нравится, когда мой трейдинг максимально минималистичен.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/otkazyvajus-ot-dvuh-orderov-i-budu-ispolzovat-tejk-profit/</link>
     <title>Отказываюсь от двух ордеров и буду использовать тейк-профит</title>
     <description>На прошлой неделе я вновь решил изменить свой подход к трейдингу. Последний месяц я эксперементировал с входом в рынок по двум ордерам и разделением позиции, а также торговлей без тейк-профитов. Этот подход частично себя оправдал, а частино нет. Как всегда в трейдинге все с</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/na-foreks-vazhno-postojanno-sledit-za-jekonomicheskim-kalendarem/</link>
     <title>На форекс важно постоянно следить за экономическим календарем</title>
     <description>В трейдинге на форекс важно постоянно следить за экономическим календарем. Даже если будет идеальная точка входа, все равно вышедшая новость может мгновенно поменять направление цены. Поэтому перед новостным событием лучше всего или закрывать часть позиции, или подтягив</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/postarajus-uderzhivat-vtoruju-chast-pozicii-do-blizhajshego-urovnja/</link>
     <title>Постараюсь удерживать вторую часть позиции до ближайшего уровня</title>
     <description>На этой неделе думал о том, как закрывать вторую часть позиции при входе в рынок двумя ордерами. Пришел к выводу, что оптимальней всего будет удерживать сделку до ближайшего уровня. Уровни у меня достаточно большие, примерно 200-300 пунктов, а это неплохой потенициал для прибы</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/budu-zakryvat-pervuju-chast-pozicii-po-sootnosheniju-1-k-1/</link>
     <title>Буду закрывать первую часть позиции по соотношению 1 к 1</title>
     <description>Продолжаю экспериментировать с открытием позиций одновременно двумя ордерами. Главный вопрос прошлой недели - когда лучше всего закрывать первый ордер? Когда выходят важные новости? Когда прибыль достигает размера стоп-лосса? Когда цена подбирается к уровню? Просто, когд</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/reshil-torgovat-bez-tejk-profitov-i-razbivat-pozicii-na-dve-chasti/</link>
     <title>Решил торговать без тейк-профитов и разбивать позиции на две части</title>
     <description>Главное открытие прошлой недели - лучше всего входить в рынок двумя лотами и разбивать свою позицию. Это даст дополнительную страховку от резких колебаний цены. Первую часть позиции можно будет закрывать при достижении более-менее приемлемой прибыли, а вот вторую часть пр</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/nuzhno-postojanno-rasshirjat-granicy-trejdinga/</link>
     <title>Нужно постоянно расширять границы трейдинга</title>
     <description>Трейдинг оказался не таким простым, как я подумал на прошлой недели. Эта неделя уже оказалась убыточной. В торговле по тренду множество нюансов. Лучше всего входить в рынок только тогда, когда тренд достаточно сильный и очевидный. Когда нет никаких сомнений, что это действи</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovlja-po-trendu-opravdala-sebja/</link>
     <title>Торговля по тренду оправдала себя: 8 прибыльных сделок и 1 убыточная</title>
     <description>У меня все получается. Большинство моих сделок на этой неделе закрылись в плюс. Было 8 прибыльных сделок и только одна убыточная. Торговля только по тренду играет огромное значение. Я чувствую, что это очень важный и правильный шаг, который я сделал. Надеюсь, что результат эт</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/budu-torgovat-teper-tolko-po-trendu-i-nikak-inache/</link>
     <title>Буду торговать теперь только по тренду и никак иначе</title>
     <description>На этой неделе произошло очередное, как мне кажется, важное изменение в моей торговле. Я решил торговать только по тренду и никак иначе.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/strategiya-torgovli-lozhnyh-proboev-poterpela-krah/</link>
     <title>Стратегия торговли ложных пробоев потерпела крах</title>
     <description>Ну вот и случилась неделя с большим убытком. Моя стратегия торговли ложных пробоев потерпела крах. Я от нее отказался. После череды идущих подряд убыточных сделок я понял, что с этой стратегией что-то не так. Слишком часто задеваются стопы.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/vsegda-vhodit-stop-orderami-i-zabirat-pribyl-na-urovne/</link>
     <title>Всегда входить стоп–ордерами и забирать прибыль на уровне</title>
     <description>Убыточная неделя. Осталось всего 35$ на депозите, поэтому у меня теперь не хватает средств, чтобы открывать несколько сделок одновременно.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/snova-ubytok/</link>
     <title>Снова убыток, отчаяние, дневные графики и путь к прибыли</title>
     <description>Очередная неделя с убытком. Вначале недели я надеялся на прибыль, но под конец начал проигрывать и потерял всю прибыль, а потом вошел и в минус.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/ostavljaju-torgovlju-valjutami-na-foreks/</link>
     <title>Оставляю торговлю валютами на форекс</title>
     <description>Мне надоело. Решил пока оставить трейдинг на форекс. Получать постоянно убытки становится невыносимо. Я уже почти полтора года занимаюсь трейдингом, но результатов все нет.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/bolshoj-minus-po-dnevnym-grafikam/</link>
     <title>Большой минус по дневным графикам, большие убытки</title>
     <description>Снова неделя с большим убытком. По дневным графикам ни одной удачной сделки. Полный минус. Я снова чувствую разочарование и усталость от трейдинга.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/otkazalsya-ot-h1/</link>
     <title>Отказался от H1, буду торговать только на старших таймфреймах</title>
     <description>Разочаровывающая статистика по H1, и с этой недели я решил отказаться от торговли на этом таймфрейме. Буду торговать только на D1 и H4.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/posle-pribylnyh-sdelok-nelzja-obolshhatsja-v-svoem-trejdinge/</link>
     <title>После прибыльных сделок нельзя обольщаться в своем трейдинге</title>
     <description>Уже который раз замечаю, что после череды убыточных сделок начинаю больше рисковать, и в итоге снова терплю череду убытков. Когда несколько сделок закрываются в плюс, возникает ощущение, что теперь я уже всегда буду торговать прибыльно. Но так не бывает. Рынок всегда быстро</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/lozhnye-proboi-bez-setapov-prajs-ekshen/</link>
     <title>Ложные пробои без сетапов прайс–экшен, прибыльные формации</title>
     <description>Я снова думаю торговать только по дневным графикам. Эту неделю я начал торговать ложные пробои без сетапов прайс экшен.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/snova-stal-ispolzovat-urovni-vernulsja-k-foreks/</link>
     <title>Снова стал использовать уровни, вернулся к форекс</title>
     <description>Вернулся к уровням. Все-таки без них очень сложно торговать. Мой эксперимент ни к чему не привел.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/otkazyvajus-ot-urovnej-budu-torgovat-po-chistomu-grafiku/</link>
     <title>Отказываюсь от уровней - буду торговать по чистому графику</title>
     <description>Вот и прошел Новый год. Теперь 2019. Не писал в свой дневник уже две недели. За это время работал над другим проектом. Но в итоге отказался от него.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/vhodit-v-rynok-ot-urovnej-po-limitnym-ili-stop-orderam/</link>
     <title>Входить в рынок от уровней по лимитным или стоп ордерам</title>
     <description>Снова убыток. Хотя на этой неделе было и немало прибыльных сделок. Все-таки очень много ложных движений на форекс, когда мои стоп-ордера задеваются, а затем цена выбивает стоп-лосс.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/reshil-snova-torgovat-po-kasanijam-cenoj-urovnej/</link>
     <title>Решил снова торговать по касаниям ценой уровней</title>
     <description>Пятая убыточная неделя. Снова хочется оставить трейдинг. Думаю попробовать кардинально сменить свою торговую стратегию и попробовать торговать на других таймфреймах.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/vhody-protiv-trenda-na-lozhnyh-probojah-slishkom-opasny/</link>
     <title>Входы против тренда на ложных пробоях слишком опасны</title>
     <description>Продолжаю заниматься трейдингом. Решил все-таки не забрасывать этот сайт, буду продолжать писать статьи. Правда сейчас думаю, как можно найти баланс с другим своим проектом.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/reshil-prekratit-torgovat-akcii-zoloto-i-neft/</link>
     <title>Решил прекратить торговать акции, золото и нефть</title>
     <description>Решил уже совсем бросать трейдинг. Но потом все-таки передумал. Буду продолжать. Учитывая, что это занимает всего 15 минут в день, заниматься трейдингом не сложно. Хотя с другой стороны, я так и ничего не зарабатываю после целого года трейдинга. Это может кого угодно вывести и</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/odni-ubytki-na-foreks/</link>
     <title>Одни убытки на форекс, ни одной прибыльной сделки</title>
     <description>В этом месяце у меня идут одни убытки. Вот и на этой неделе не было ни одной прибыльной сделки.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/ubral-skolzjashhuju-srednjuju-ne-hvataet-terpenija/</link>
     <title>Убрал скользящую среднюю, не хватает терпения</title>
     <description>Еще одна неделя в плюсе. При торговле по дневным графикам нужно быть терпеливым. Часто не хватает одной недели, чтобы понять, куда дальше двинется цена. А вот терпения мне не достает.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>9</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torguyu-na-d1-h4-i-h1/</link>
     <title>Торгую на D1, H4 и H1, очередная неделя в минусе</title>
     <description>Очередная неделя в минусе, правда на этот раз минус не очень большой по сравнению с прошлыми неделями.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/ochevidnogo-progressa-v-trejdinge-poka-net/</link>
     <title>Очевидного прогресса в трейдинге пока нет, торгую очень мало</title>
     <description>Трейдингу уделяю совсем немного времени. На счету осталось мало денег, поэтому заключаю в день всего одну сделку или же вообще не открываю сделок.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trejding-po-dnevnym-grafikam/</link>
     <title>Трейдинг по дневным графикам, чуть не словил маржин колл</title>
     <description>На этой недели чуть не словил маржин колл. Я открываю много сделок, многие из них уходят в минус. По дневным графикам мне очень понравилось торговать. Это был верный и важный шаг вперед.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/nebolshaja-pribyl/</link>
     <title>Небольшая прибыль после 5 убыточных недель, торговля по уровням</title>
     <description>Эту неделю мне удалось завершить с небольшой прибылью. Наконец-то. После 5 недель последовательных убытков.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/razdelil-depozit-na-4-chasti/</link>
     <title>Разделил депозит на 4 части, постоянно читаю и думаю про трейдинг</title>
     <description>Постоянно читаю и думаю про трейдинг. Пробую что-то новое, тестирую и меняю в своей торговой системе. Не расслабляюсь ни на минуту.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/ctopy-nuzhno-stavit-tak-chtoby-ih-ne-vybivalo/</link>
     <title>Cтопы нужно ставить так, чтобы их не выбивало</title>
     <description>На этой недели занимался другими проектами, было уже почти не до трейдинга. Теории совсем не читал, старался торговать по ложным пробоям в сочетании с патернами price action.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/stal-ispolzovat-skolzjashhuju-srednjuju/</link>
     <title>Стал использовать скользящую среднюю, торговля по тренду</title>
     <description>Снова гигантский минус за эту неделю. Торговал по графикам H4. Под конец недели решил снова отказаться от этого таймфрейма.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/pereshel-na-chasovye-grafiki/</link>
     <title>Перешел на часовые графики, хочется быть чем–то занятым</title>
     <description>Неделя прошла в минус. Перешел на часовые графики, так как на них я чувствую, что чем-то занят.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/lozhnye-proboi-po-hvostatym-svecham/</link>
     <title>Ложные пробои по хвостатым свечам, новые эксперименты и мысли</title>
     <description>Снова неделя с убытком. Снова новые эксперименты, мысли и теории. Теории, которые так часто не срабатывают на практике. Под конец недели я придумал новую торговую стратегию.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/polnyj-minus-po-vsem-tajmfrejmam/</link>
     <title>Полный минус по всем таймфреймам, разочарование трейдингом</title>
     <description>Обескураживающая неделя. Полный минус по всем таймфреймам. Полное разочарование.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/reshil-sovmestit-m5-i-m1/</link>
     <title>Решил совместить M5 и M1, неделя с положительной доходностью</title>
     <description>Наконец-то неделя с положительной доходностью.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/torgovlya-bez-stopov-i-tejk-profitov/</link>
     <title>Торговля без стопов и тейк–профитов в качестве эксперимента</title>
     <description>Торговал эту неделю без стоп-лоссов и тейк-профитов в качестве эксперимента. Результат неутешительный. Решил откзаться от этой практики. Главный вывод этой недели - стопы нужно ставить. Стопы нужно ставить так, чтобы их не выбивало.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/malo-sdelok/</link>
     <title>Мало сделок, торгую очень редко и избирательно</title>
     <description>С каждой неделей я заключаю все меньше сделок. Скоро уже будет нечего описывать. Однако постараюсь записывать все свои мысли, связанные с трейдингом.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/ispolzovat-tejk-profit-i-ne-smotret-na-grafiki-v-techenie-dnja/</link>
     <title>Использовать тейк профит и не смотреть на графики в течение дня</title>
     <description>Эта неделя прибыльной уже не получилась. Вообще я обрадовался после прошлой недели, стал верить в свои силы, но как всегда форекс все расставляет по своим местам. Каждый раз спускает с небес на землю.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/nachal-torgovat-po-urovnyam/</link>
     <title>Начал торговать по уровням, отказался от таймфреймов M5 и M1</title>
     <description>Полностью отказался от торговли по таймфреймам M5 и M1. Это слишком утомительно и тяжело. Я не хочу, чтобы мой трейдинг был таким.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/reshil-torgovat-tolko-po-dnevnym-grafikam/</link>
     <title>Решил торговать только по дневным графикам, торгую акции</title>
     <description>Чувствую усталость и опустошенность от трейдинга. Мне хочется заниматься созданием сайтов, а не смотреть на графики раз в четыре часа. Мне это надоело. Поэтому буду торговать только по D1.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/trejding-bez-tejk-profitov/</link>
     <title>Трейдинг без тейк–профитов, неделя с большим убытком</title>
     <description>Опять неделя с большим убытком. С такими темпами от моего торгового счета скоро ничего не останется. Однако анализируя свою торговлю, я понимаю, что прогресс есть.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/ni-odnoj-ubytochnoj-sdelki-za-nedelju/</link>
     <title>Ни одной убыточной сделки за неделю, хотя сделок было немного</title>
     <description>Это первая неделя, когда у меня не было ни одной убыточной сделки. Хотя сделок было всего две, но тем не менее.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/lozhnye-proboi-po-stop-orderam/</link>
     <title>Ложные пробои по стоп–ордерам, написал торговый план</title>
     <description>Очередная неделя с минусом. Я даже стал думать, что может стоит перейти на демо-счет? Все равно я постоянно теряю деньги, и у меня еще нет основательной торговой стратегии и торгового плана, которые бы позволили мне торговать стабильно в плюс.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
<item>
     <link>https://rublogtrader.rar.su/vtoraya-polozhitelnaya-nedelya-po-dnevnym-grafikam/</link>
     <title>Вторая положительная неделя по дневным графикам</title>
     <description>Вторая положительная неделя по дневным графикам. Мой трейдинг только по этому таймфрейму полностью оправдался. Каждый день я могу делать несколько сделок, и это меня полностью устраивает и очень мне подходит.</description>
     <ror:updatePeriod></ror:updatePeriod>
     <ror:sortOrder>10</ror:sortOrder>
     <ror:resourceOf>sitemap</ror:resourceOf>
</item>
</channel>
</rss>
  